{"id":102,"date":"2015-09-23T14:17:09","date_gmt":"2015-09-23T13:17:09","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=102"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"offrir-un-accueil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/23\/offrir-un-accueil\/","title":{"rendered":"Offrir un accueil"},"content":{"rendered":"<blockquote><p><span style=\"font-weight: 400\">Plus on conna\u00eet la proc\u00e9dure, mieux on peut aider, m\u00eame si on ne peut rien faire.\u00a0<\/span>(service accueil)<\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Cette affirmation paradoxale de prime abord, repr\u00e9sente par excellence une des qualit\u00e9s d\u2019un accueil r\u00e9ussi. L\u2019agent intervient pour analyser et qualifier la demande, respectivement la situation de la personne. Une demande qu\u2019il rec\u00e8le derri\u00e8re la posture qu\u2019adopte l\u2019usager ; plus ou moins plaidant, \u00e9motionnel, direct\/indirect, timide ou intimidant\u2026<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-weight: 400\"> \u00c0 partir de l\u00e0, l\u2019agent propose des cl\u00e9s pour la d\u00e9marche \u00e0 suivre \u2013 ou du moins une premi\u00e8re \u00e9tape \u2013 vers la r\u00e9solution du probl\u00e8me. Il peut s\u2019agir d\u2019une adresse, d\u2019une personne sp\u00e9cialis\u00e9e, d\u2019une structure du quartier ou encore d\u2019une s\u00e9rie de d\u00e9marches \u00e0 r\u00e9aliser dans le bon ordre. L\u2019agent d\u2019accueil accompagne ainsi la personne dans son parcours et traduit sa demande en termes de proc\u00e9dure \u00e0 suivre.<\/span><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Plus on conna\u00eet la proc\u00e9dure, mieux on peut aider, m\u00eame si on ne peut rien faire.\u00a0(service accueil) Cette affirmation paradoxale de prime abord, repr\u00e9sente par excellence une des qualit\u00e9s d\u2019un accueil r\u00e9ussi. L\u2019agent intervient pour analyser et qualifier la demande, respectivement la situation de la personne. Une demande qu\u2019il rec\u00e8le derri\u00e8re la posture qu\u2019adopte l\u2019usager [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"image","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=102"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":146,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/102\/revisions\/146"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=102"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=102"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}