{"id":110,"date":"2015-09-23T14:23:14","date_gmt":"2015-09-23T13:23:14","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=110"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"etre-a-lecoute-de-leur-peine","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/23\/etre-a-lecoute-de-leur-peine\/","title":{"rendered":"Etre \u00e0 l\u2019\u00e9coute de leur peine"},"content":{"rendered":"<blockquote><p><strong><span style=\"font-weight: 400\">Quand ils viennent pour un certificat d&rsquo;h\u00e9r\u00e9dit\u00e9, souvent ils se mettent \u00e0 pleurer, il sont en deuil. Il faut comprendre qu&rsquo;ils ont perdu quelqu&rsquo;un de proche, quelqu&rsquo;un de leur famille. Alors on prend le temps de les \u00e9couter, de parler avec eux, \u00e7a leur fait du bien et nous aussi \u00e7a nous fait du bien.<\/span><\/strong><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quand ils viennent pour un certificat d&rsquo;h\u00e9r\u00e9dit\u00e9, souvent ils se mettent \u00e0 pleurer, il sont en deuil. Il faut comprendre qu&rsquo;ils ont perdu quelqu&rsquo;un de proche, quelqu&rsquo;un de leur famille. Alors on prend le temps de les \u00e9couter, de parler avec eux, \u00e7a leur fait du bien et nous aussi \u00e7a nous fait du bien.<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=110"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":145,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/110\/revisions\/145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=110"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=110"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=110"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}