{"id":115,"date":"2015-09-23T14:41:55","date_gmt":"2015-09-23T13:41:55","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=115"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"inscription-pour-la-journee-dappel","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/23\/inscription-pour-la-journee-dappel\/","title":{"rendered":"Inscription pour la journ\u00e9e d\u2019appel"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Les personnes viennent quand m\u00eame souvent nous voir. Normalement on peut tout faire sur internet. Il faut scanner les documents. Souvent, quand on leur propose \u00e7a au t\u00e9l\u00e9phone, \u00e7a semble compliqu\u00e9. Les jeunes peuvent aussi tout faire sur internet pour le recensement, mais m\u00eame eux, pour la plupart, ils viennent en physique, c\u2019est dire\u2026<\/p><\/blockquote>\n<p><strong><i><span style=\"font-weight: 400\">Agent du Service \u00c9lections<\/span><\/i><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les personnes viennent quand m\u00eame souvent nous voir. Normalement on peut tout faire sur internet. Il faut scanner les documents. Souvent, quand on leur propose \u00e7a au t\u00e9l\u00e9phone, \u00e7a semble compliqu\u00e9. Les jeunes peuvent aussi tout faire sur internet pour le recensement, mais m\u00eame eux, pour la plupart, ils viennent en physique, c\u2019est dire\u2026 Agent [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=115"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":116,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/115\/revisions\/116"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=115"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=115"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=115"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}