{"id":117,"date":"2015-09-23T14:48:26","date_gmt":"2015-09-23T13:48:26","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=117"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"une-salle-polyvalente-a-disposition-des-associations-et-des-habitants","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/23\/une-salle-polyvalente-a-disposition-des-associations-et-des-habitants\/","title":{"rendered":"Une salle polyvalente \u00e0 disposition des associations et des habitants"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Pour la r\u00e9servation de salle polyvalente, les gens m\u2019appellent ou m\u2019\u00e9crivent un mail. Apr\u00e8s ils viennent me voir et je leur explique les r\u00e8gles d\u2019utilisation. Le num\u00e9ro est sur internet. La priorit\u00e9 est donn\u00e9e \u00e0 celui qui appelle en premier. Sauf si une association a d\u00e9j\u00e0 plusieurs fois utilis\u00e9 la salle, un autre peut avoir la priorit\u00e9. Les r\u00e8gles sont tr\u00e8s claires et il n\u2019y a pas de favoritisme. Donc \u00e7a se passe tr\u00e8s bien.<\/p><\/blockquote>\n<p><strong><i><span style=\"font-weight: 400\">Secr\u00e9tariat de lq direction<\/span><\/i><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour la r\u00e9servation de salle polyvalente, les gens m\u2019appellent ou m\u2019\u00e9crivent un mail. Apr\u00e8s ils viennent me voir et je leur explique les r\u00e8gles d\u2019utilisation. Le num\u00e9ro est sur internet. La priorit\u00e9 est donn\u00e9e \u00e0 celui qui appelle en premier. Sauf si une association a d\u00e9j\u00e0 plusieurs fois utilis\u00e9 la salle, un autre peut avoir [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/117"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=117"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/117\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":144,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/117\/revisions\/144"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=117"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=117"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=117"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}