{"id":118,"date":"2015-09-23T14:50:25","date_gmt":"2015-09-23T13:50:25","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=118"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"le-certificat-de-vie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/23\/le-certificat-de-vie\/","title":{"rendered":"Le certificat de vie"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Depuis longtemps on a une dame qui vient nous voir, tr\u00e8s r\u00e9guli\u00e8rement, presque toutes les semaines. Avant elle venait avec sa maman, mais celle-ci est morte. La personne est tr\u00e8s gentille, mais d\u00e9pressive. Elle vient nous voir, on \u00e9change trois mots, et ensuite elle nous demande un certificat de vie.<\/p><\/blockquote>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Le certificat de vie permet au retrait\u00e9 vivant en France d&rsquo;attester de son existence aupr\u00e8s d&rsquo;une caisse de retraite \u00e9trang\u00e8re.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis longtemps on a une dame qui vient nous voir, tr\u00e8s r\u00e9guli\u00e8rement, presque toutes les semaines. Avant elle venait avec sa maman, mais celle-ci est morte. La personne est tr\u00e8s gentille, mais d\u00e9pressive. Elle vient nous voir, on \u00e9change trois mots, et ensuite elle nous demande un certificat de vie. &nbsp; Le certificat de vie [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[23],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=118"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":142,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/118\/revisions\/142"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=118"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}