{"id":128,"date":"2015-09-24T07:53:59","date_gmt":"2015-09-24T06:53:59","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=128"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"organisation-de-services-aux-guichets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/24\/organisation-de-services-aux-guichets\/","title":{"rendered":"Organisation de services aux guichets"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-weight: 400\">Il y a selon les agents une incompr\u00e9hension en ce qui concerne l\u2019organisation de guichets. Les usagers ont du mal \u00e0 comprendre que chaque guichet est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 un service sp\u00e9cifique et ne fonctionne pas comme un guichet unique : <\/span><\/strong><\/p>\n<blockquote><p><strong><span style=\"font-weight: 400\">Les gens pensent qu\u2019on fait rien quand il voient un guichet vide, or ce n\u2019est pas vrai.\u00a0<\/span><\/strong><strong><span style=\"font-weight: 400\">(service \u00e9tat civil)<\/span><\/strong><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il y a selon les agents une incompr\u00e9hension en ce qui concerne l\u2019organisation de guichets. Les usagers ont du mal \u00e0 comprendre que chaque guichet est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 un service sp\u00e9cifique et ne fonctionne pas comme un guichet unique : Les gens pensent qu\u2019on fait rien quand il voient un guichet vide, or ce n\u2019est [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/128"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=128"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/128\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":129,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/128\/revisions\/129"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=128"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=128"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=128"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}