{"id":130,"date":"2015-09-24T07:55:01","date_gmt":"2015-09-24T06:55:01","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=130"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"incomprehensions","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/24\/incomprehensions\/","title":{"rendered":"Incompr\u00e9hensions"},"content":{"rendered":"<blockquote><p><strong><b>Parfois on a des gens qui viennent divorcer \u00e0 la mairie. Certains viennent m\u00eame en couple pour divorcer. Bonjour, on veut divorcer.<\/b><\/strong><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parfois on a des gens qui viennent divorcer \u00e0 la mairie. Certains viennent m\u00eame en couple pour divorcer. Bonjour, on veut divorcer.<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[13],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=130"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":262,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/130\/revisions\/262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=130"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=130"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=130"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}