{"id":150,"date":"2015-09-25T16:25:43","date_gmt":"2015-09-25T15:25:43","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=150"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"lorganisation-des-elections","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/25\/lorganisation-des-elections\/","title":{"rendered":"L\u2019organisation des \u00e9lections"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Les \u00e9lections, c\u2019est \u00e9norm\u00e9ment de questions et de d\u00e9tails \u00e0 r\u00e9gler. C\u2019est tr\u00e8s sensible\u2026 C\u2019est la centrale qui organise, mais nous il faut qu\u2019on v\u00e9rifie si devant tel bureau de vote l\u2019arbre n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 coup\u00e9 et qu\u2019on peut mettre les affiches, que l\u2019\u00e9cole n\u2019est pas en chantier et ainsi de suite. Ensuite pour le jour m\u00eame il y tout un tas de trucs, les stylos, des plateaux-repas pour environ 70 bureaux de vote, puis 200 agents \u00e0 recruter et assurer qu\u2019ils soient distribu\u00e9s sur les diff\u00e9rents bureaux de vote\u2026 \u00bb<\/p><\/blockquote>\n<p><strong><span style=\"font-weight: 400\"><br \/>\nAgent du Service \u00c9lections<\/span><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les \u00e9lections, c\u2019est \u00e9norm\u00e9ment de questions et de d\u00e9tails \u00e0 r\u00e9gler. C\u2019est tr\u00e8s sensible\u2026 C\u2019est la centrale qui organise, mais nous il faut qu\u2019on v\u00e9rifie si devant tel bureau de vote l\u2019arbre n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 coup\u00e9 et qu\u2019on peut mettre les affiches, que l\u2019\u00e9cole n\u2019est pas en chantier et ainsi de suite. Ensuite pour le [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/150"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=150"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/150\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":151,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/150\/revisions\/151"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=150"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=150"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=150"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}