{"id":152,"date":"2015-09-25T16:27:20","date_gmt":"2015-09-25T15:27:20","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=152"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"etre-conscient-de-la-dimension-humaine-de-procedures-administratives","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/25\/etre-conscient-de-la-dimension-humaine-de-procedures-administratives\/","title":{"rendered":"\u00eatre conscient de la dimension humaine de proc\u00e9dures administratives"},"content":{"rendered":"<blockquote><p><strong><span style=\"font-weight: 400\">La d\u00e9claration de d\u00e9c\u00e8s doit se faire par les pompes fun\u00e8bres, mais ceci a un cout et les familles pr\u00e9f\u00e8rent faire la d\u00e9claration elles-m\u00eames \u2026 ils ont besoin de le faire pour faire le deuil. (service \u00e9tat civil)<\/span><\/strong><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La d\u00e9claration de d\u00e9c\u00e8s doit se faire par les pompes fun\u00e8bres, mais ceci a un cout et les familles pr\u00e9f\u00e8rent faire la d\u00e9claration elles-m\u00eames \u2026 ils ont besoin de le faire pour faire le deuil. (service \u00e9tat civil)<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":171,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/152"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=152"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/152\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":153,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/152\/revisions\/153"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/171"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=152"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=152"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=152"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}