{"id":154,"date":"2015-09-25T16:28:38","date_gmt":"2015-09-25T15:28:38","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=154"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"connaitre-ses-usagers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/25\/connaitre-ses-usagers\/","title":{"rendered":"Conna\u00eetre ses usagers"},"content":{"rendered":"<p><strong><span style=\"font-weight: 400\">Les demandes en ce qui concerne les copies d\u2019actes de naissance sont nombreuses et les agents s\u2019interrogent sur les raisons de cette affluence. Pour certains, il s\u2019agit d\u2019un abus, pour d\u2019autres c\u2019est un n\u00e9cessit\u00e9 :<\/span><\/strong><\/p>\n<blockquote><p><strong><span style=\"font-weight: 400\">Ceux qui viennent r\u00e9guli\u00e8rement pour le retrait des actes de naissance etc. sont ceux qui n\u2019ont pas de livret de famille, car ils ne sont pas fran\u00e7ais et ils ne sont pas mari\u00e9s en France. Parmi ces usagers, il y a 20% qui ne parle pas fran\u00e7ais. (service \u00e9tat civil)<\/span><\/strong><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les demandes en ce qui concerne les copies d\u2019actes de naissance sont nombreuses et les agents s\u2019interrogent sur les raisons de cette affluence. Pour certains, il s\u2019agit d\u2019un abus, pour d\u2019autres c\u2019est un n\u00e9cessit\u00e9 : Ceux qui viennent r\u00e9guli\u00e8rement pour le retrait des actes de naissance etc. sont ceux qui n\u2019ont pas de livret de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=154"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":155,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/154\/revisions\/155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}