{"id":156,"date":"2015-09-25T16:29:32","date_gmt":"2015-09-25T15:29:32","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=156"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"vulnerabilite-et-securite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/25\/vulnerabilite-et-securite\/","title":{"rendered":"Vuln\u00e9rabilit\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Accueillir toutes les personnes, avec leur vuln\u00e9rabilit\u00e9, et essayer d\u2019apporter des solutions ou de les orienter, c\u2019est aussi le r\u00f4le d\u2019un service public de proximit\u00e9. Agir sur la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des personnes, c\u2019est agir, tr\u00e8s en amont, sur les questions de s\u00e9curit\u00e9.\u201d<\/p><\/blockquote>\n<p><strong><i><br \/>\nDirection<\/i><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accueillir toutes les personnes, avec leur vuln\u00e9rabilit\u00e9, et essayer d\u2019apporter des solutions ou de les orienter, c\u2019est aussi le r\u00f4le d\u2019un service public de proximit\u00e9. Agir sur la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des personnes, c\u2019est agir, tr\u00e8s en amont, sur les questions de s\u00e9curit\u00e9.\u201d Direction<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=156"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":157,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/156\/revisions\/157"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=156"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=156"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}