{"id":158,"date":"2015-09-25T16:30:41","date_gmt":"2015-09-25T15:30:41","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=158"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"limagination-des-usagers-met-a-lepreuve-les-agents","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/25\/limagination-des-usagers-met-a-lepreuve-les-agents\/","title":{"rendered":"L\u2019imagination des usagers met \u00e0 l\u2019\u00e9preuve les agents"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-weight: 400\">L\u2019agent n\u2019est pas toujours en capacit\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 la demande \u00e9tant donn\u00e9 l\u2019\u00e9tonnante diversit\u00e9 de celles-ci. <\/span><\/p>\n<blockquote><p><span style=\"font-weight: 400\">La limite c\u2019est l\u2019imagination des usagers<\/span><span style=\"font-weight: 400\">. <\/span><\/p><\/blockquote>\n<p>A minima, il convient d\u2019\u00e9couter les gens et toujours d\u2019essayer de leur donner un conseil par exemple<\/p>\n<blockquote><p>Les gens se d\u00e9placent, le minimum c\u2019est de leur donner quelque chose en \u00e9change\u2026.<\/p><\/blockquote>\n<p><strong><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/>\n<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400\">Service Accueil<\/span><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019agent n\u2019est pas toujours en capacit\u00e9 de r\u00e9pondre \u00e0 la demande \u00e9tant donn\u00e9 l\u2019\u00e9tonnante diversit\u00e9 de celles-ci. La limite c\u2019est l\u2019imagination des usagers. A minima, il convient d\u2019\u00e9couter les gens et toujours d\u2019essayer de leur donner un conseil par exemple Les gens se d\u00e9placent, le minimum c\u2019est de leur donner quelque chose en \u00e9change\u2026. Service [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/158"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=158"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/158\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":159,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/158\/revisions\/159"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=158"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=158"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=158"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}