{"id":162,"date":"2015-09-25T16:32:24","date_gmt":"2015-09-25T15:32:24","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=162"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"echelon-de-proximite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/25\/echelon-de-proximite\/","title":{"rendered":"\u00c9chelon de proximit\u00e9"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>La Mairie d\u2019arrondissement c\u2019est l\u2019\u00e9chelon de proximit\u00e9 de la Mairie de Paris. Un \u00e9chelon de proximit\u00e9 pour un arrondissement de 200 000 personnes quand m\u00eame.<\/p><\/blockquote>\n<p><strong><i><span style=\"font-weight: 400\">Direction<\/span><\/i><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Mairie d\u2019arrondissement c\u2019est l\u2019\u00e9chelon de proximit\u00e9 de la Mairie de Paris. Un \u00e9chelon de proximit\u00e9 pour un arrondissement de 200 000 personnes quand m\u00eame. Direction<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[24],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/162"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=162"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":163,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/162\/revisions\/163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}