{"id":166,"date":"2015-09-25T16:38:02","date_gmt":"2015-09-25T15:38:02","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=166"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"etre-en-recherche-de-contact-humain","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/25\/etre-en-recherche-de-contact-humain\/","title":{"rendered":"\u00eatre en recherche de contact humain"},"content":{"rendered":"<blockquote><p><strong><span style=\"font-weight: 400\">La mise en place de demande en ligne pour les actes n\u2019a rien chang\u00e9 \u00e0 la fr\u00e9quentation de services. Les gens continuent venir aux guichets.<\/span><\/strong><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La mise en place de demande en ligne pour les actes n\u2019a rien chang\u00e9 \u00e0 la fr\u00e9quentation de services. Les gens continuent venir aux guichets.<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":170,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[15],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/166"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=166"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/166\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":168,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/166\/revisions\/168"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/170"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=166"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=166"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=166"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}