{"id":268,"date":"2015-11-20T11:56:02","date_gmt":"2015-11-20T10:56:02","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=268"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"hotel-de-ville-de-seoul-coree-du-sud","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/hotel-de-ville-de-seoul-coree-du-sud\/","title":{"rendered":"Hotel de ville de S\u00e9oul (Cor\u00e9e du Sud)"},"content":{"rendered":"<p>Le Seoul City Hall est le nouveau b\u00e2timent de la mairie de S\u00e9oul, construit en 2012. Il est situ\u00e9 au c\u0153ur de la ville.\u00a0B\u00e2timent d\u00e9mesur\u00e9, sans commune mesure avec celui de la mairie du 19e. Mais ce qui est int\u00e9ressant est de voir comment il a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u.\u00a0Il a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 &#8211; \u00e0 priori &#8211; comme un espace pour les habitants et l\u2019\u00e9coute de la population.\u00a0Ce qui nous int\u00e9resse l\u00e0 est moins les salles de travail des agents et des \u00e9lus, mais les espaces accessibles au public.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/CITY-HALL-SEOUL-web.pdf\">t\u00e9l\u00e9charger la pr\u00e9sentation : CITY HALL SEOUL &#8211; web<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Seoul City Hall est le nouveau b\u00e2timent de la mairie de S\u00e9oul, construit en 2012. Il est situ\u00e9 au c\u0153ur de la ville.\u00a0B\u00e2timent d\u00e9mesur\u00e9, sans commune mesure avec celui de la mairie du 19e. Mais ce qui est int\u00e9ressant est de voir comment il a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u.\u00a0Il a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 &#8211; \u00e0 priori &#8211; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":269,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/268"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=268"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/268\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":272,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/268\/revisions\/272"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/269"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=268"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}