{"id":273,"date":"2015-11-20T12:05:05","date_gmt":"2015-11-20T11:05:05","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=273"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"le-ticker-une-bande-dinformations-sur-la-ville","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/le-ticker-une-bande-dinformations-sur-la-ville\/","title":{"rendered":"A Toronto, des agents municipaux exp\u00e9rimentent une bande d\u2019informations sur la ville"},"content":{"rendered":"<p>Le \u00ab\u00a0ticker\u00a0\u00bb est constitu\u00e9 de pourcentage et de chiffres concernant la ville, qui d\u00e9filent au bas du site web de l\u2019Innovation Lab. Les statistiques concernent la soci\u00e9t\u00e9, l\u2019environnement et l\u2019\u00e9conomie. Ils y voient une mani\u00e8re de raconter l\u2019histoire de Toronto en train de s\u2019\u00e9crire, \u00e0 travers des statistics.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/tracking-toronto-ticker-web.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger une courte pr\u00e9sentation : <\/a><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/tracking-toronto-ticker-web.pdf\">tracking toronto ticker &#8211; web<\/a><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-09-20-a\u0300-15.18.32.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-274\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-09-20-a\u0300-15.18.32-1024x569.png\" alt=\"Capture d\u2019e\u0301cran 2015-09-20 a\u0300 15.18.32\" width=\"800\" height=\"445\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-09-20-a\u0300-15.18.32-1024x569.png 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-09-20-a\u0300-15.18.32-300x167.png 300w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-09-20-a\u0300-15.18.32.png 1428w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/theinnovationlab.ca\/ticker\/\" target=\"_blank\">Lien vers le prototype<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le \u00ab\u00a0ticker\u00a0\u00bb est constitu\u00e9 de pourcentage et de chiffres concernant la ville, qui d\u00e9filent au bas du site web de l\u2019Innovation Lab. Les statistiques concernent la soci\u00e9t\u00e9, l\u2019environnement et l\u2019\u00e9conomie. Ils y voient une mani\u00e8re de raconter l\u2019histoire de Toronto en train de s\u2019\u00e9crire, \u00e0 travers des statistics. T\u00e9l\u00e9charger une courte pr\u00e9sentation : tracking toronto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":274,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/273"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=273"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/273\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":293,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/273\/revisions\/293"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/274"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=273"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=273"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=273"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}