{"id":280,"date":"2015-11-20T12:10:17","date_gmt":"2015-11-20T11:10:17","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=280"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"leco-point-mobile","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/leco-point-mobile\/","title":{"rendered":"L&rsquo;Eco Point mobile"},"content":{"rendered":"<p>Une d\u00e9chetterie mobile particuli\u00e8rement astucieuse pour les urbains.\u00a0Le premier exemplaire parisien de cette d\u00e9chetterie \u00e9tait en fonctionnement dans le quartier parisien des Batignolles l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re. C&rsquo;est une remorque am\u00e9nag\u00e9e et tractable par un v\u00e9hicule. Une fois sur le site d&rsquo;implantation, la remorque se d\u00e9ploie pour permettre l&rsquo;accueil du public et une rampe donne acc\u00e8s \u00e0 une plateforme de tri.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/eco-point-mobile-web.pdf\">t\u00e9l\u00e9charger une courte pr\u00e9sentation eco point mobile &#8211; web<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une d\u00e9chetterie mobile particuli\u00e8rement astucieuse pour les urbains.\u00a0Le premier exemplaire parisien de cette d\u00e9chetterie \u00e9tait en fonctionnement dans le quartier parisien des Batignolles l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re. C&rsquo;est une remorque am\u00e9nag\u00e9e et tractable par un v\u00e9hicule. Une fois sur le site d&rsquo;implantation, la remorque se d\u00e9ploie pour permettre l&rsquo;accueil du public et une rampe donne acc\u00e8s \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":281,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/280"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=280"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/280\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":282,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/280\/revisions\/282"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/281"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=280"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=280"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}