{"id":283,"date":"2015-11-20T12:24:09","date_gmt":"2015-11-20T11:24:09","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=283"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"laccueil-unique-en-mairie-de-vincennes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/laccueil-unique-en-mairie-de-vincennes\/","title":{"rendered":"Le guichet unique en mairie de Vincennes"},"content":{"rendered":"<p>Faciliter et de simplifier les d\u00e9marches des habitants en lui offrant un seul espace commun, et un seul interlocuteur, pour l&rsquo;ensemble de ses besoins de prestations. Ou comment tenter de supprimer pour l&rsquo;usager, ses d\u00e9placements et la multiplication des demandes de justificatifs ?<\/p>\n<p>Nous sommes all\u00e9s rencontrer la personne responsable de l&rsquo;accueil en mairie de Vincennes. <a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/VINCENNES.pdf\">t\u00e9l\u00e9charger une courte pr\u00e9sentation<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.vincennes.fr\/Vos-demarches\" target=\"_blank\">Le site web de la ville de Vincennes<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Une%20premi\u00e8re en France : Vincennes met en place l\u2019accueil unique multicanal En savoir plus sur http:\/\/www.silicon.fr\/vincennes-commune-france-accueil-unique-92780.html#X3CwmKpa4MsTMjSe.99\" target=\"_blank\">Un article compl\u00e9mentaire<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/P1090265.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-284\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/11\/P1090265-1024x683.jpg\" alt=\"P1090265\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Faciliter et de simplifier les d\u00e9marches des habitants en lui offrant un seul espace commun, et un seul interlocuteur, pour l&rsquo;ensemble de ses besoins de prestations. Ou comment tenter de supprimer pour l&rsquo;usager, ses d\u00e9placements et la multiplication des demandes de justificatifs ? Nous sommes all\u00e9s rencontrer la personne responsable de l&rsquo;accueil en mairie de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":284,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/283"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=283"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/283\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":295,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/283\/revisions\/295"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/284"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=283"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=283"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}