{"id":289,"date":"2015-11-20T12:50:16","date_gmt":"2015-11-20T11:50:16","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=289"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"lhotel-de-ville-de-boston","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/lhotel-de-ville-de-boston\/","title":{"rendered":"L&rsquo;h\u00f4tel de ville de Boston"},"content":{"rendered":"<p>Le maire de Boston lance \u00ab\u00a0Rethink city hall\u00a0\u00bb, un projet de co-conception pour penser la transformation prochaine de l&rsquo;h\u00f4tel de ville. La soci\u00e9t\u00e9 civile, les entreprises, les riverains\u2026 sont invit\u00e9s \u00e0 participer au projet, devant aboutir \u00e0 la cr\u00e9ation de nouveaux espaces d&rsquo;accueil du public.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/rethinkcityhall.org\/\" target=\"_blank\">le site web du projet<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le maire de Boston lance \u00ab\u00a0Rethink city hall\u00a0\u00bb, un projet de co-conception pour penser la transformation prochaine de l&rsquo;h\u00f4tel de ville. La soci\u00e9t\u00e9 civile, les entreprises, les riverains\u2026 sont invit\u00e9s \u00e0 participer au projet, devant aboutir \u00e0 la cr\u00e9ation de nouveaux espaces d&rsquo;accueil du public. le site web du projet<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":290,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/289"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=289"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/289\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":291,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/289\/revisions\/291"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/290"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=289"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=289"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=289"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}