{"id":305,"date":"2015-11-20T17:58:33","date_gmt":"2015-11-20T16:58:33","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=305"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"le-gris-derriere-les-lunettes-de-soleil","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/le-gris-derriere-les-lunettes-de-soleil\/","title":{"rendered":"le gris derri\u00e8re les lunettes de soleil"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Un jour, une dame, d\u2019apparence tr\u00e8s \u00e9l\u00e9gante plut\u00f4t riche et magr\u00e9bine arrive avec ses deux jumeaux en Marie et nous demande o\u00f9 elle pouvait les d\u00e9poser. Elle avait de grandes lunettes de soleil. Je l\u2019invite \u00e0 s\u2019asseoir et j\u2019essaie de lui parler. Quand elle enl\u00e8ve ses lunettes, je vois qu\u2019elle a deux grands bleus autour des yeux. Son mari l\u2019a frapp\u00e9, depuis toujours, mais l\u00e0 il avait commenc\u00e9 \u00e0 s&rsquo;en prendre au plus grand des enfants. Elle avait toujours accept\u00e9 pour elle, mais elle ne l\u2019acceptait pas pour ses enfants. Je l\u2019ai mis en lien avec la structure sp\u00e9cialis\u00e9e avec laquelle on travaille\u2026<\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un jour, une dame, d\u2019apparence tr\u00e8s \u00e9l\u00e9gante plut\u00f4t riche et magr\u00e9bine arrive avec ses deux jumeaux en Marie et nous demande o\u00f9 elle pouvait les d\u00e9poser. Elle avait de grandes lunettes de soleil. Je l\u2019invite \u00e0 s\u2019asseoir et j\u2019essaie de lui parler. Quand elle enl\u00e8ve ses lunettes, je vois qu\u2019elle a deux grands bleus autour [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[23,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/305"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=305"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/305\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":306,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/305\/revisions\/306"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=305"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=305"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=305"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}