{"id":307,"date":"2015-11-20T18:01:00","date_gmt":"2015-11-20T17:01:00","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=307"},"modified":"2019-05-20T16:21:24","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:24","slug":"le-marie-la-mariee-et-le-temoin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/le-marie-la-mariee-et-le-temoin\/","title":{"rendered":"le mari\u00e9, la mari\u00e9e et le t\u00e9moin"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, on a eu un mariage avec toute la proc\u00e9dure, le Maire etc. et juste apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie, avant m\u00eame de sortir de la salle, la mari\u00e9e lance \u00e0 son \u00e9poux \u00ab \u00c7a y est, t\u2019es content maintenant \u00bb et se barre. Ensuite, pas plus loin que dans le hall de la Mairie elle roule des pelles \u00e0 son t\u00e9moin.<\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, on a eu un mariage avec toute la proc\u00e9dure, le Maire etc. et juste apr\u00e8s la c\u00e9r\u00e9monie, avant m\u00eame de sortir de la salle, la mari\u00e9e lance \u00e0 son \u00e9poux \u00ab \u00c7a y est, t\u2019es content maintenant \u00bb et se barre. Ensuite, pas plus loin que dans le hall de la Mairie elle [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[23,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/307"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=307"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/307\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":308,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/307\/revisions\/308"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=307"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=307"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=307"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}