{"id":309,"date":"2015-11-20T18:02:24","date_gmt":"2015-11-20T17:02:24","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=309"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"la-creche-et-le-fichier-informatique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/la-creche-et-le-fichier-informatique\/","title":{"rendered":"la cr\u00e8che et le fichier informatique"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Un jour une dame est venue pour inscrire son enfant \u00e0 la cr\u00e8che. Elle \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9e du p\u00e8re de l&rsquo;enfant. Mais le plus dur fut de d\u00e9couvrir sur le fichier informatique que le p\u00e8re de l&rsquo;enfant avait un autre enfant. La m\u00e8re ne le savait pas, mais moi je l&rsquo;ai su. Je n&rsquo;ai pas pu le dire, ce n&rsquo;est pas mon r\u00f4le et j&rsquo;avais de la peine pour elle.<\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un jour une dame est venue pour inscrire son enfant \u00e0 la cr\u00e8che. Elle \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9e du p\u00e8re de l&rsquo;enfant. Mais le plus dur fut de d\u00e9couvrir sur le fichier informatique que le p\u00e8re de l&rsquo;enfant avait un autre enfant. La m\u00e8re ne le savait pas, mais moi je l&rsquo;ai su. Je n&rsquo;ai pas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[23,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/309"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=309"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/309\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":310,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/309\/revisions\/310"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=309"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=309"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=309"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}