{"id":311,"date":"2015-11-20T18:31:22","date_gmt":"2015-11-20T17:31:22","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=311"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"lespace-reduit-et-les-prestations","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/lespace-reduit-et-les-prestations\/","title":{"rendered":"L&rsquo;espace r\u00e9duit et les prestations"},"content":{"rendered":"<p>Nos prestations correspondent \u00e0 des cycles de vie diff\u00e9rents, qui se c\u00f4toient : d\u00e9claration de d\u00e9c\u00e8s et d\u00e9claration de naissance par exemple. Certaines prestations comme la d\u00e9claration de d\u00e9c\u00e8s ont besoin d\u2019une \u00e9coute et d\u2019un accueil particulier. Plus g\u00e9n\u00e9ralement, les agents ne peuvent pas assurer la confidentialit\u00e9 des personnes concern\u00e9s, les guichets sont trop pr\u00e8s, et ceux qui attendent se placent juste derri\u00e8re les guichets.<\/p>\n<p>Etat civil<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nos prestations correspondent \u00e0 des cycles de vie diff\u00e9rents, qui se c\u00f4toient : d\u00e9claration de d\u00e9c\u00e8s et d\u00e9claration de naissance par exemple. Certaines prestations comme la d\u00e9claration de d\u00e9c\u00e8s ont besoin d\u2019une \u00e9coute et d\u2019un accueil particulier. Plus g\u00e9n\u00e9ralement, les agents ne peuvent pas assurer la confidentialit\u00e9 des personnes concern\u00e9s, les guichets sont trop pr\u00e8s, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":316,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/311"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=311"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/311\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":324,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/311\/revisions\/324"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/316"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=311"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=311"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=311"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}