{"id":319,"date":"2015-11-20T18:42:54","date_gmt":"2015-11-20T17:42:54","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=319"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"un-accompagnement-particulier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/un-accompagnement-particulier\/","title":{"rendered":"un accompagnement particulier"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Certaines personnes n\u00e9cessite plus d&rsquo;accompagnement que d&rsquo;autres. Sans \u00e7a, on les perdait dans la nature. Ils vont une fois quelque part et si \u00e7a marche pas, il n\u2019essaient plus\u2026 Une femme battue, il faut l\u2019\u00e9couter et apr\u00e8s lui dire \u00ab vous appelez telle personne, de la part du bureau d\u2019accueil, elle est tr\u00e8s bien\u2026\u00bb. Tu leur donnerai un brochure, c\u2019est mort\u2026 Il faut simplifier les directions \u00e0 travers les structures administratives.<\/p>\n<p><em>Accueil g\u00e9n\u00e9ral<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Certaines personnes n\u00e9cessite plus d&rsquo;accompagnement que d&rsquo;autres. Sans \u00e7a, on les perdait dans la nature. Ils vont une fois quelque part et si \u00e7a marche pas, il n\u2019essaient plus\u2026 Une femme battue, il faut l\u2019\u00e9couter et apr\u00e8s lui dire \u00ab vous appelez telle personne, de la part du bureau d\u2019accueil, elle est tr\u00e8s bien\u2026\u00bb. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=319"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":321,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/319\/revisions\/321"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=319"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=319"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=319"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}