{"id":325,"date":"2015-11-20T18:47:14","date_gmt":"2015-11-20T17:47:14","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=325"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"les-guichets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/les-guichets\/","title":{"rendered":"les guichets"},"content":{"rendered":"<p>Ils (les usagers) ont du mal \u00e0 comprendre que chaque guichet est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 un service sp\u00e9cifique et ne fonctionne pas comme un guichet unique.<\/p>\n<p><em>Etat civil<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ils (les usagers) ont du mal \u00e0 comprendre que chaque guichet est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 un service sp\u00e9cifique et ne fonctionne pas comme un guichet unique. Etat civil<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":327,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/325"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=325"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/325\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":329,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/325\/revisions\/329"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/327"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=325"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=325"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=325"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}