{"id":330,"date":"2015-11-20T18:55:13","date_gmt":"2015-11-20T17:55:13","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=330"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"ca-fait-veillot","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/11\/20\/ca-fait-veillot\/","title":{"rendered":"\u00e7a fait veillot"},"content":{"rendered":"<p>Franchement, je m&rsquo;attendais pas \u00e0 \u00e7a. Le ticket de fil d&rsquo;attente, les num\u00e9ros de passage, les box, les n\u00e9ons\u2026 \u00e7a fait veillot, \u00e7a rappelle la CAF, P\u00f4le Emploi. Mais ce n&rsquo;est pas cens\u00e9 \u00eatre la m\u00eame chose.<\/p>\n<p>Sophie (usager)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Franchement, je m&rsquo;attendais pas \u00e0 \u00e7a. Le ticket de fil d&rsquo;attente, les num\u00e9ros de passage, les box, les n\u00e9ons\u2026 \u00e7a fait veillot, \u00e7a rappelle la CAF, P\u00f4le Emploi. Mais ce n&rsquo;est pas cens\u00e9 \u00eatre la m\u00eame chose. Sophie (usager)<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"quote","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[24],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/330"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=330"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/330\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":331,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/330\/revisions\/331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=330"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=330"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=330"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}