{"id":339,"date":"2015-12-04T11:46:07","date_gmt":"2015-12-04T10:46:07","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=339"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"rapport-detonnements-semaine-1","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/12\/04\/rapport-detonnements-semaine-1\/","title":{"rendered":"Rapport d&rsquo;\u00e9tonnements &#8211; semaine 1"},"content":{"rendered":"<p><i>Apr\u00e8s la premi\u00e8re semaine d&rsquo;immersion, il est temps de faire un point d&rsquo;\u00e9tape. A partir de notre mati\u00e8re premi\u00e8re, constitu\u00e9e de nombreux entretiens et d\u2019observations, il s&rsquo;agit de s\u00e9lectionner et de mettre noir sur blanc les \u00e9l\u00e9ments recueillis qui nous semblent \u00eatre les plus marquants et\/ou porteurs de potentiels de transformation.\u00a0 C\u2019est pour cette part de subjectivit\u00e9 assum\u00e9e que nous parlons d\u2019\u00e9tonnements plut\u00f4t que d\u2019analyse ou d\u2019\u00e9tude. Ce document est donc un document de travail, sans l\u2019ambition d\u2019\u00eatre exhaustif au regard de la complexit\u00e9 des services et des liens qui se tissent autour de la Mairie.<br \/>\n<\/i><\/p>\n<pre><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/Rapport-etonnements-residence-Paris19-sem.-1-VL.pdf\">Rapport etonnements - residence Paris19 - sem. 1- VL<\/a><\/pre>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s la premi\u00e8re semaine d&rsquo;immersion, il est temps de faire un point d&rsquo;\u00e9tape. A partir de notre mati\u00e8re premi\u00e8re, constitu\u00e9e de nombreux entretiens et d\u2019observations, il s&rsquo;agit de s\u00e9lectionner et de mettre noir sur blanc les \u00e9l\u00e9ments recueillis qui nous semblent \u00eatre les plus marquants et\/ou porteurs de potentiels de transformation.\u00a0 C\u2019est pour cette part [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":340,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/339"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=339"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/339\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":344,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/339\/revisions\/344"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/340"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=339"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=339"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=339"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}