{"id":348,"date":"2015-12-08T17:32:36","date_gmt":"2015-12-08T16:32:36","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=348"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"348","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/12\/08\/348\/","title":{"rendered":"Open data &#8211; autorisations urbanisme de la Ville de Paris"},"content":{"rendered":"<p>Depuis le site https:\/\/opendata.paris.fr, l\u2019usager acc\u00e8de aux donn\u00e9es mises en acc\u00e8s libre par la ville de Paris. A terme, les donn\u00e9es d\u2019urbanisme y figureront. La calendrier cible de ce projet est pr\u00e9vu pour 2016 avec des donn\u00e9es issues des applications m\u00e9tier de la Direction de l\u2019Urbanisme, mises \u00e0 jour \u00e0 J+1.<br \/>\nDepuis, l\u2019informatisation du service des demandes d\u2019autorisation d\u2019urbanisme cela repr\u00e9sente plus de 240 000 enregistrements.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/2015-10-19-SLIDE-PRESENTATON-OPEN-DATA-.pdf\">Quelques images sur le projet<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis le site https:\/\/opendata.paris.fr, l\u2019usager acc\u00e8de aux donn\u00e9es mises en acc\u00e8s libre par la ville de Paris. A terme, les donn\u00e9es d\u2019urbanisme y figureront. La calendrier cible de ce projet est pr\u00e9vu pour 2016 avec des donn\u00e9es issues des applications m\u00e9tier de la Direction de l\u2019Urbanisme, mises \u00e0 jour \u00e0 J+1. Depuis, l\u2019informatisation du service [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":349,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/348"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=348"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/348\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":353,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/348\/revisions\/353"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}