{"id":355,"date":"2015-12-24T15:48:08","date_gmt":"2015-12-24T14:48:08","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=355"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"le-parcours-dusage","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/12\/24\/le-parcours-dusage\/","title":{"rendered":"Le \u00ab\u00a0parcours d&rsquo;usage\u00a0\u00bb"},"content":{"rendered":"<p>Lors des deux premi\u00e8res semaines d&rsquo;immersion, nous allons \u00e0 la rencontre d&rsquo;une trentaine d&rsquo;usagers de la mairie. Munis du \u00ab\u00a0parcours d&rsquo;usage\u00a0\u00bb &#8211; un outil de prise de notes &#8211; nous interrogeons les hommes et les femmes que nous croisions, sur les raisons qui les am\u00e8nent en mairie, le temps pass\u00e9, le(s) service(s) rencontr\u00e9(s), les \u00e9v\u00e9nements impr\u00e9vus lors de leur visite, la fr\u00e9quence de leur venue, leur ressentis.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC01575-2-72dpi.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-356\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC01575-2-72dpi.png\" alt=\"DSC01575-2 - 72dpi\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC01579.png\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-357\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC01579.png\" alt=\"DSC01579\" width=\"450\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC01579.png 450w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC01579-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Nous en formulons quelques observations principales :<\/p>\n<p>L\u2019accueil g\u00e9n\u00e9ral a deux r\u00f4les apparents : \u2028orienter vers les services de la mairie pour des d\u00e9marches administratives, \u2028et distribuer de l\u2019information sur d\u2019autres services ext\u00e9rieurs \u00e0 la mairie, mais aussi sur des activit\u00e9s vari\u00e9es de l\u2019arrondissement, ou des \u00e9v\u00e9nements (expos, forums\u2026)<\/p>\n<p>Plus de la moiti\u00e9 des personnes interrog\u00e9es (17 personnes sur 28) ne sont pas pass\u00e9es par l\u2019accueil g\u00e9n\u00e9ral car elles savent o\u00f9 aller (elles sont d\u00e9j\u00e0 venues \u00e0 la mairie pour la m\u00eame proc\u00e9dure ou une autre).<\/p>\n<p>Les temps d\u2019attente sont g\u00e9n\u00e9ralement courts, pas d\u2019attente significative signal\u00e9e par les usagers, sauf \u00e0 l\u2019Etat civil (ou, ponctuellement, \u00a0pour certaines d\u00e9marches particuli\u00e8res comme le certificat d\u2019accueil).<\/p>\n<p>Il y a des b\u00e9n\u00e9ficiaires de prestations sociales qui sont des experts (typiquement ceux qui reviennent r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 l\u2019antenne logement)<\/p>\n<p>Une minorit\u00e9 de personnes vient effectuer deux d\u00e9marches \u00e0 la fois.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lors des deux premi\u00e8res semaines d&rsquo;immersion, nous allons \u00e0 la rencontre d&rsquo;une trentaine d&rsquo;usagers de la mairie. Munis du \u00ab\u00a0parcours d&rsquo;usage\u00a0\u00bb &#8211; un outil de prise de notes &#8211; nous interrogeons les hommes et les femmes que nous croisions, sur les raisons qui les am\u00e8nent en mairie, le temps pass\u00e9, le(s) service(s) rencontr\u00e9(s), les \u00e9v\u00e9nements [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":357,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[22,20,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/355"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=355"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/355\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":374,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/355\/revisions\/374"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/357"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=355"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=355"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=355"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}