{"id":362,"date":"2015-12-24T16:21:53","date_gmt":"2015-12-24T15:21:53","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=362"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"362","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/12\/24\/362\/","title":{"rendered":"Retour sur les semaines d&rsquo;immersion 1 et 2"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC02248_resultat-72dpi.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-364\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC02248_resultat-72dpi.png\" alt=\"DSC02248_resultat - 72dpi\" width=\"450\" height=\"300\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC02248_resultat-72dpi.png 450w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/DSC02248_resultat-72dpi-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 450px) 100vw, 450px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Deux premi\u00e8res semaines de r\u00e9sidences denses et prolifiques, qui nous permettent d&rsquo;extraire des pistes de travail. En voici une synth\u00e8se en images, rassemblant les principaux temps forts et des id\u00e9es de projets.<\/p>\n<pre><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/Presentation-sem12-comite-de-suivi-copie.pdf\">Presentation sem12<\/a><\/pre>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Deux premi\u00e8res semaines de r\u00e9sidences denses et prolifiques, qui nous permettent d&rsquo;extraire des pistes de travail. En voici une synth\u00e8se en images, rassemblant les principaux temps forts et des id\u00e9es de projets. Presentation sem12<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":364,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/362"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=362"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/362\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":473,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/362\/revisions\/473"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/364"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=362"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=362"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=362"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}