{"id":369,"date":"2015-12-24T16:33:25","date_gmt":"2015-12-24T15:33:25","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=369"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"les-idees-de-projets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/12\/24\/les-idees-de-projets\/","title":{"rendered":"Les id\u00e9es de projets"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-12-07-a\u0300-18.41.51.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-370\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-12-07-a\u0300-18.41.51-1024x726.png\" alt=\"Capture d\u2019e\u0301cran 2015-12-07 a\u0300 18.41.51\" width=\"800\" height=\"567\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-12-07-a\u0300-18.41.51-1024x726.png 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-12-07-a\u0300-18.41.51-300x213.png 300w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2015-12-07-a\u0300-18.41.51.png 1534w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Fin de semaine 2, nous formulons une s\u00e9rie de pistes, class\u00e9es en cinq th\u00e9matiques. Certaines resterons \u00e0 l&rsquo;\u00e9tat de concept, d&rsquo;autres seront sc\u00e9naris\u00e9es et d&rsquo;autres seront test\u00e9s. Gardons en t\u00eate qu&rsquo;il s&rsquo;agit d&rsquo;un document de travail, le contenu peut encore \u00e9volu\u00e9.<\/p>\n<pre><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/12\/synthe\u0300se-idees-de-projets-residence-Paris19-27eRe\u0301gion-sem.-2.pdf\">synthe\u0300se idees de projets - residence Paris19 - 27eRe\u0301gion -sem. 2<\/a><\/pre>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fin de semaine 2, nous formulons une s\u00e9rie de pistes, class\u00e9es en cinq th\u00e9matiques. Certaines resterons \u00e0 l&rsquo;\u00e9tat de concept, d&rsquo;autres seront sc\u00e9naris\u00e9es et d&rsquo;autres seront test\u00e9s. Gardons en t\u00eate qu&rsquo;il s&rsquo;agit d&rsquo;un document de travail, le contenu peut encore \u00e9volu\u00e9. synthe\u0300se idees de projets &#8211; residence Paris19 &#8211; 27eRe\u0301gion -sem. 2<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":370,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/369"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=369"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/369\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":471,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/369\/revisions\/471"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/370"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=369"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=369"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=369"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}