{"id":379,"date":"2016-01-06T13:28:10","date_gmt":"2016-01-06T12:28:10","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=379"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"the-connectors-malmo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/01\/06\/the-connectors-malmo\/","title":{"rendered":"The Connectors Malm\u00f6"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Comment casser les murs physiques et symboliques qui existent entre les citoyens et ceux qui prennent les d\u00e9cisions? \u00c0 Malmo, en Su\u00e8de, un groupe de jeunes entrepreneurs appel\u00e9s The Connectors met en place diff\u00e9rents projets pour faciliter l&rsquo;implication des citoyens. Les habitants sont ainsi encourag\u00e9s \u00e0 concevoir et d\u00e9velopper des id\u00e9es de projets pour am\u00e9liorer leur quartier et leur ville.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Malmo2.pdf\">Quelques images sur le projet<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comment casser les murs physiques et symboliques qui existent entre les citoyens et ceux qui prennent les d\u00e9cisions? \u00c0 Malmo, en Su\u00e8de, un groupe de jeunes entrepreneurs appel\u00e9s The Connectors met en place diff\u00e9rents projets pour faciliter l&rsquo;implication des citoyens. Les habitants sont ainsi encourag\u00e9s \u00e0 concevoir et d\u00e9velopper des id\u00e9es de projets pour am\u00e9liorer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":382,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[11],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=379"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/379\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":384,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/379\/revisions\/384"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/382"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=379"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=379"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}