{"id":386,"date":"2016-01-12T21:11:04","date_gmt":"2016-01-12T20:11:04","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=386"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"agent-volant-retour-sur-lexperimentation","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/01\/12\/agent-volant-retour-sur-lexperimentation\/","title":{"rendered":"Agent \u00ab\u00a0volant\u00a0\u00bb : Retour sur l\u2019exp\u00e9rimentation"},"content":{"rendered":"<p><b>Test \u2013 Agent volant<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Objet du test : <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Un agent volant, un peu \u00ab super-agent \u00bb, pr\u00e9sent dans le hall d\u2019accueil et \u00e9quip\u00e9 d\u2019un mobilier simple, mais con\u00e7u pour l\u2019occasion.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Hypoth\u00e8se :<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> un changement de posture \u00e0 l\u2019accueil et de p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019action permet de mieux accueillir les individus et de mieux g\u00e9rer les flux d\u2019usager.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00e9roul\u00e9 :<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> deux tests de 45\u2019 en \u00e9quipe de 5 agents, se r\u00e9partissant les r\u00f4les et les fonctions entre eux ; orientation, v\u00e9rification des documents et remplissage de documents \u00ab simples \u00bb. Environ 70 usagers ont \u00e9t\u00e9 concern\u00e9s par l\u2019exp\u00e9rimentation.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02693.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-392 size-large\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02693-1024x683.jpg\" alt=\"DSC02693\" width=\"800\" height=\"534\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02693-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02693-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p><b>Quelques enseignements<\/b><\/p>\n<p><b>L\u2019\u00ab agent volant \u00bb modifie la fonction d\u2019accueil<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019exp\u00e9rimentation modifie le fonctionnement de l\u2019accueil de la mairie du 19e. Cet accueil prend d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 de multiples formes et s\u2019adapte au mieux \u00e0 l\u2019usager. Il reste contraint par un espace d\u00e9limit\u00e9 par le(s) guichet(s) (petites fen\u00eatres donnant sur le hall) et un p\u00e9rim\u00e8tre de comp\u00e9tences \u00e0 la fois large (conseiller, orienter et r\u00e9orienter, \u00e9couter, prise de RV, informer\u2026), mais assez strictement d\u00e9limit\u00e9 par rapport aux prestations offertes par les services de la mairie.<\/span><\/p>\n<p><b>Une nouvelle posture<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019exp\u00e9rimentation a invers\u00e9 ou du moins r\u00e9\u00e9quilibr\u00e9 une relation classique de guichet, entre un agent \u00ab en attente \u00bb derri\u00e8re un guichet et un usager qui avance vers lui dans l\u2019espoir de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une r\u00e9ponse et\/ou d\u2019un service ad\u00e9quat. Appuy\u00e9s par le mobilier sp\u00e9cialement con\u00e7u pour l\u2019occasion, les agents \u00e9taient debout et en face \u00e0 face avec les usagers, sans la s\u00e9paration d\u2019un guichet. Une autre mani\u00e8re de rentrer en lien donc, visiblement appr\u00e9ci\u00e9e par les agents et les usagers. Les agents ont notamment \u00e9voqu\u00e9 le fait que cette configuration permet une interaction plus \u00ab spontan\u00e9e \u00bb, \u00a0une attitude plus dynamique, elle \u00ab casse une barri\u00e8re administrative \u00bb et donne le sentiment aux agents d\u2019\u00eatre davantage \u00ab \u00e0 \u00e9galit\u00e9 \u00bb avec les usagers. Les usagers ont r\u00e9pondu avec le sourire et not\u00e9 positivement l\u2019exp\u00e9rimentation (15 questionnaires rendus). Parmi les remarques, ils ont not\u00e9 le c\u00f4t\u00e9 \u00abagr\u00e9able \u00bb ainsi que le \u00ab gain de temps \u00bb apport\u00e9 par le \u00abconseiller volant\u00bb.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02738.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-389\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02738-1024x683.jpg\" alt=\"DSC02738\" width=\"800\" height=\"534\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02738-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02738-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p><b>Une plus grande adaptation \u00e0 la diversit\u00e9 des usagers et leurs demandes<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">M\u00eame si le positionnement de l\u2019accueil n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 id\u00e9al, il a permis, nous semble-t-il, une plus grande r\u00e9activit\u00e9 en r\u00e9ponse \u00e0 la demande des usagers. Il est vrai que les usagers, \u00e0 peine pass\u00e9 le pas de la porte, se trouvaient imm\u00e9diatement en face d\u2019un agent qui soit les renvoyait vers une autre structure (pr\u00e9fecture de police, CCAS\u2026.) soit les accompagnait\/orientait vers la personne ou un service adapt\u00e9. Au-del\u00e0 des fonctions \u00a0propres \u00e0 l\u2019accueil actuel, le pr\u00e9accueil permettait d\u2019apporter une premi\u00e8re v\u00e9rification sur les \u00a0documents apport\u00e9s, sans pour autant juger de la \u00ab validit\u00e9\u00bb de chaque \u00e9l\u00e9ment. En effet, v\u00e9rifier la validit\u00e9 des documents \u00a0dans le d\u00e9tail ne met pas forc\u00e9ment \u00e0 l\u2019aise les agents qui ne se vivent pas comme des contr\u00f4leurs.En outre cela rompt la fluidit\u00e9 du service. Pour autant, le rappel de la liste des documents \u00e0 apporter pour tel ou tel service a permis d\u2019identifier rapidement des dossiers incomplets (par exemple, manque de facture r\u00e9cente pour un dossier de demande de logement). Cela laisse pr\u00e9sager un effet b\u00e9n\u00e9fique sur l\u2019ensemble de la \u00abcha\u00eene \u00bb des services, m\u00eame si l\u2019exp\u00e9rimentation a \u00e9t\u00e9 trop courte pour v\u00e9rifier d\u2019\u00e9ventuels effets de cet ordre.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02732.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-391\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02732-1024x683.jpg\" alt=\"DSC02732\" width=\"800\" height=\"534\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02732-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02732-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p><b>Concilier la spontan\u00e9it\u00e9 avec la qualit\u00e9 de service <\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019accueil met en \u00e9vidence que l\u2019\u00e9largissement du p\u00e9rim\u00e8tre de la fonction d\u2019accueil est possible \u00e0 condition de penser la configuration des comptoirs, et de l\u2019espace en g\u00e9n\u00e9ral, de mani\u00e8re tr\u00e8s fine. Par exemple, il doit \u00eatre possible de passer tr\u00e8s rapidement d\u2019un accueil spontan\u00e9 et direct vers un \u00abcoin \u00bb plus prot\u00e9g\u00e9, permettant une plus grande confidentialit\u00e9. Aussi, afin de d\u00e9livrer un service de qualit\u00e9, l\u2019agent doit \u00eatre en mesure de juger tr\u00e8s rapidement la complexit\u00e9 de la demande\/situation. Il semble difficile aujourd\u2019hui d\u2019imaginer que l\u2019agent volant puisse r\u00e9pondre aux demandes les plus complexes, respectivement sp\u00e9cifiques (prenant plus de temps ou demandant un \u00e9quipement sp\u00e9cial). Cette exp\u00e9rimentation, certes limit\u00e9e, a dessin\u00e9 un accueil renforc\u00e9 et \u00e9largi de certaines fonctions. Il \u00ab filtre \u00bb davantage et renforce une certaine fronti\u00e8re, en renfor\u00e7ant la fonction de \u00abm\u00e9diation \u00bb. Il repose sur un back-office de sp\u00e9cialistes, ouvert aux usagers porteurs d\u2019une demande sp\u00e9cifique.<\/span><\/p>\n<p><b>L\u2019accueil, une question d\u2019\u00e9quipe<\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">En occurrence, les \u00e9quipes d\u2019exp\u00e9rimentateurs \u00e9taient compos\u00e9es de \u00ab sp\u00e9cialistes \u00bb venant de l\u2019ensemble des services. De mani\u00e8re tr\u00e8s fluide, les agents ont su, en fonction des demandes, prendre leur place en fonction des demandes. Un fonctionnement en \u00e9quipe \u00ab pluri-services \u00bb semble int\u00e9ressant et rassure les agents. Dans la dur\u00e9e, cette constellation d\u2019une \u00e9quipe d\u2019accueil transversale renforcera sans doute les passerelles entre services.<\/span><\/p>\n<p><b>Un environnement \u00e0 adapter \u00e0 cette nouvelle conception de l\u2019accueil <\/b><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019un ordinateur connect\u00e9 pour aller consulter le site paris.fr a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9 par le test.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Enfin, l\u2019\u00e9volution de la posture, de la place de l\u2019agent et du d\u00e9placement des \u00ab flux \u00bb d\u2019usagers, pose la question de l\u2019espace. L\u2019exp\u00e9rimentation a d\u00fb se faire dans le hall d\u2019accueil. Pas forc\u00e9ment adapt\u00e9, car il ne sera que faiblement modifiable \u00e9tant donn\u00e9 que les mariages y prennent beaucoup de place. Le bruit et le froid \u00e9taient g\u00eanants pour les agents et posent de r\u00e9elles questions quant \u00e0 l\u2019accueil propos\u00e9 dans un espace ouvert.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/gif-agent-volant.gif\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-393 size-large\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/gif-agent-volant-1024x587.gif\" alt=\"gif-agent-volant\" width=\"800\" height=\"459\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/gif-agent-volant-1024x587.gif 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/gif-agent-volant-300x172.gif 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Test \u2013 Agent volant Objet du test : Un agent volant, un peu \u00ab super-agent \u00bb, pr\u00e9sent dans le hall d\u2019accueil et \u00e9quip\u00e9 d\u2019un mobilier simple, mais con\u00e7u pour l\u2019occasion. Hypoth\u00e8se : un changement de posture \u00e0 l\u2019accueil et de p\u00e9rim\u00e8tre d\u2019action permet de mieux accueillir les individus et de mieux g\u00e9rer les flux d\u2019usager. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":387,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[25],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/386"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=386"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/386\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":398,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/386\/revisions\/398"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/387"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=386"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=386"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=386"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}