{"id":397,"date":"2016-01-10T21:37:49","date_gmt":"2016-01-10T20:37:49","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=397"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"les-types-dusagers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/01\/10\/les-types-dusagers\/","title":{"rendered":"Les types d&rsquo;usagers"},"content":{"rendered":"<p>L&rsquo;expression \u00ab\u00a0tout public\u00a0\u00bb prend tout son sens en mairie. Tous les habitants, quels qu&rsquo;ils soient, doivent passer en mairie au moins une fois dans leur vie dans l&rsquo;arrondissement.<\/p>\n<p>Ce \u00ab\u00a0public\u00a0\u00bb est multiple, il n&rsquo;y a pas qu&rsquo;un seul type d&rsquo;usager. Les demandes, les besoins, les repr\u00e9sentations symboliques et les usages de la mairie diff\u00e9rencient les utilisateurs du lieu. Nous regroupons les usagers en trois grandes cat\u00e9gories. Il y a \u00ab\u00a0le citoyen\u00a0\u00bb, qui vient en mairie pour constituer son socle de citoyennet\u00e9 (prestation civile, \u00e9lections\u2026). Le \u00ab\u00a0b\u00e9n\u00e9ficiaire\u00a0\u00bb, qui attend de l&rsquo;institution une action sociale (logement, \u00e9crivain public,\u00a0 cr\u00e8che, socialisation\u2026). Et l&rsquo;habitant qui participe \u00e0 la vie locale (association, \u00e9v\u00e8nement, d\u00e9bat\u2026).<\/p>\n<p>Plus de d\u00e9tails &gt; <a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/USAGERS-TYPES-ok.pdf\">USAGERS TYPES ok<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;expression \u00ab\u00a0tout public\u00a0\u00bb prend tout son sens en mairie. Tous les habitants, quels qu&rsquo;ils soient, doivent passer en mairie au moins une fois dans leur vie dans l&rsquo;arrondissement. Ce \u00ab\u00a0public\u00a0\u00bb est multiple, il n&rsquo;y a pas qu&rsquo;un seul type d&rsquo;usager. Les demandes, les besoins, les repr\u00e9sentations symboliques et les usages de la mairie diff\u00e9rencient les [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":400,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[22,1,10],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/397"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=397"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/397\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":404,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/397\/revisions\/404"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/400"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=397"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=397"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=397"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}