{"id":407,"date":"2016-01-26T16:14:06","date_gmt":"2016-01-26T15:14:06","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=407"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"coups-de-coeur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/01\/26\/coups-de-coeur\/","title":{"rendered":"COUPS DE C\u0152UR DU 19e, on teste !"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/P1110272-b.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-410\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/P1110272-b.jpg\" alt=\"P1110272-b\" width=\"879\" height=\"659\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/P1110272-b.jpg 879w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/P1110272-b-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 879px) 100vw, 879px\" \/><\/a><\/p>\n<p><b>Mes coups de coeur dans le 19\u00e8me<\/b><\/p>\n<p>Pourquoi ne pas partager ses bonnes adresses dans l\u2019arrondissement ? Tous les habitants, les agents, fr\u00e9quentent des caf\u00e9s, des jardins, des librairies, des piscines qu\u2019ils aiment et peuvent conseiller \u00e0 d\u2019autres.<\/p>\n<p>Une grande carte de l\u2019arrondissement est install\u00e9e dans le hall, et les visiteurs sont invit\u00e9s \u00e0 coller des papillons de couleur indiquant ces bonnes adresses sur la carte. Les passants qui la regardent retrouvent des endroits qu\u2019ils connaissent ou en d\u00e9couvrent d\u2019autres. Et certains contribuent \u00e0 leur tour.<\/p>\n<p>En mairie, comme sur Twitter, l&rsquo;installation a un certain \u00e9cho. Bien s\u00fbr, \u00e0 terme, cette installation pourrait avoir une extension num\u00e9rique.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.25.png\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-409\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.25.png\" alt=\"Capture d\u2019e\u0301cran 2016-01-26 a\u0300 15.58.25\" width=\"626\" height=\"648\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.25.png 626w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.25-290x300.png 290w\" sizes=\"(max-width: 626px) 100vw, 626px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.03.png\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-408\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.03.png\" alt=\"Capture d\u2019e\u0301cran 2016-01-26 a\u0300 15.58.03\" width=\"581\" height=\"267\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.03.png 581w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-01-26-a\u0300-15.58.03-300x138.png 300w\" sizes=\"(max-width: 581px) 100vw, 581px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Plus g\u00e9n\u00e9ralement, l\u2019id\u00e9e est d\u2019implanter en mairie diff\u00e9rents dispositifs d\u2019\u00e9change qui permettent aux habitants de transmettre la relation sensible qu\u2019ils entretiennent avec le territoire de leur arrondissement.<\/p>\n<p><i>Exemples<\/i> : <i>\u201cla cabane \u00e0 anecdotes\u201d<\/i>, <i>\u201cLe vid\u00e9omaton des coups de gueule \u00e9ph\u00e9m\u00e8res\u201d, \u201cL&rsquo;altim\u00e8tre du bonheur : comment vous sentez-vous aujourd\u2019hui ?\u201d, \u201cle guide du 19\u00e8me secret\u201d, \u201cle jeu de pistes du quartier\u201d&#8230;<\/i><\/p>\n<p>La mairie redevient ainsi le centre d\u2019un territoire qui n\u2019est pas seulement une zone administrative, mais qui est un lieu de vie sensible, plein de surprises pour ses habitants.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mes coups de coeur dans le 19\u00e8me Pourquoi ne pas partager ses bonnes adresses dans l\u2019arrondissement ? Tous les habitants, les agents, fr\u00e9quentent des caf\u00e9s, des jardins, des librairies, des piscines qu\u2019ils aiment et peuvent conseiller \u00e0 d\u2019autres. Une grande carte de l\u2019arrondissement est install\u00e9e dans le hall, et les visiteurs sont invit\u00e9s \u00e0 coller [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":411,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[25],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/407"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=407"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/407\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":414,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/407\/revisions\/414"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/411"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=407"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=407"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=407"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}