{"id":415,"date":"2016-01-26T17:18:12","date_gmt":"2016-01-26T16:18:12","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=415"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"l-espace-daccueil-tiers-lieu-en-2020-quelques-enseignements-dun-test","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/01\/26\/l-espace-daccueil-tiers-lieu-en-2020-quelques-enseignements-dun-test\/","title":{"rendered":"L\u2019 espace d\u2019accueil \u201ctiers-lieu \u201c en 2020  : quelques enseignements d\u2019une simulation"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02962-e1453824552609.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-422\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02962-1024x683.jpg\" alt=\"DSC02962\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a>Mercredi matin, 6 agents ont particip\u00e9, avec l\u2019\u00e9quipe des r\u00e9sidents, \u00e0 une exp\u00e9rience th\u00e9\u00e2trale simulant des situations d\u2019accueil, dans une configuration de l\u2019espace nouvelle.<\/p>\n<p>Diff\u00e9rentes situations avaient \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9es, sous forme de cartes, illustrant des interactions vari\u00e9es entre usagers et agents.<\/p>\n<p><i>exemples :<\/i><\/p>\n<p><i>&#8211; un homme, invalide de guerre, assez revendicatif, vient demander un certificat d\u2019h\u00e9bergement pour un ami venant du Cameroun<\/i><\/p>\n<p><i>&#8211; un jeune homme de 16 ans , accompagn\u00e9 de toute sa famille, vient se faire recenser<\/i><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110479-ok-72dpi.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-467\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110479-ok-72dpi-1024x566.jpg\" alt=\"P1110479-ok-72dpi\" width=\"800\" height=\"442\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110479-ok-72dpi.jpg 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110479-ok-72dpi-300x166.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1602-e1453824512963.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-418\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1602-1024x678.jpg\" alt=\"DSC_1602\" width=\"800\" height=\"530\" \/><\/a><\/p>\n<p>Que testait-on ? Deux choses \u00e0 la fois :<\/p>\n<ul>\n<li><b><i>la conception spatiale d\u2019un accueil,<\/i><\/b> organis\u00e9 autour d\u2019un agent \u201cvolant\u201d de pr\u00e9-accueil, avec diff\u00e9rentes zones (zone \u201clounge\u201d d\u2019attente, zone de connexion informatique, zone de confidentialit\u00e9\u2026)<\/li>\n<li><b><i><b><i>la possibilit\u00e9 de concevoir et d\u2019outiller de nouveaux services \u00e0 l\u2019usager<\/i><\/b><\/i><\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><i><strong>Quelques enseignements et r\u00e9flexions \u00e0 partir de cette exp\u00e9rience :<\/strong> <\/i><\/p>\n<p><b><i>A- Gestion de l\u2019espace<\/i><\/b><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">1- La possibilit\u00e9 du chaos<\/span><\/p>\n<p>La mise en place d\u2019un pr\u00e9-accueil g\u00e9n\u00e9ral, assum\u00e9 par un agent \u201cvolant\u201d, vers qui convergent tous les usagers, peut entrainer des attroupements sources de stress, d\u2019agressivit\u00e9 et de chaos, \u00e0 la fois pour les usagers et les agents. Peut-on \u00e9viter un espace d\u2019attente classique, avec file d\u2019attente physique, ou syst\u00e8me de tickets ?<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC03082.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-425\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC03082-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03082\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110476-ok-72dpi.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-466\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110476-ok-72dpi-1024x562.jpg\" alt=\"P1110476-ok-72dpi\" width=\"800\" height=\"439\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110476-ok-72dpi.jpg 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110476-ok-72dpi-300x165.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a>La configuration des lieux, avec une d\u00e9limitation de zones sp\u00e9cifiques, une gestion fine des \u00a0files d\u2019attente et des groupes, est donc essentielle, pour pr\u00e9server la fluidit\u00e9 de l\u2019accueil, et aussi la fonction \u201cc\u00e9r\u00e9monielle\u201d de la mairie (mariages\u2026), \u00e0 laquelle les \u00e9lus sont tr\u00e8s attach\u00e9s.<\/p>\n<p>Cette gestion doit permettre d\u2019orienter certains usagers vers une zone isol\u00e9e, o\u00f9 l\u2019agent peut \u201ccalmer le jeu\u201d, effectuer un travail de m\u00e9diation.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1672-e1453824544625.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-421\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1672-1024x678.jpg\" alt=\"DSC_1672\" width=\"800\" height=\"530\" \/><\/a>Il faut aussi pouvoir traiter les demandes demandant du <i>temps<\/i> (parce que c\u2019est trop complexe, trop sp\u00e9cifique) et\/ou de la <i>confidentialit\u00e9<\/i> ( parce que la personne d\u00e9voile son intimit\u00e9 ou partage des informations personnelles -revenues, situation de famille, etc)<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">2- Des changements de postures<\/span><\/p>\n<p>La mobilit\u00e9 des usagers est facilit\u00e9e : plus on peut r\u00e9aliser de proc\u00e9dures dans cet espace tiers-lieu, moins on est oblig\u00e9 de passer les couloirs et la cour (avec des poussettes, les fauteuils roulants, etc)&#8230; En revanche, la station debout a des limites pour les personnes \u00e2g\u00e9es ou handicap\u00e9es, \u00a0il faut pouvoir passer rapidement \u00e0 une configuration assise, avec du mobilier adapt\u00e9.<\/p>\n<p><b><i>B- Conception et outillage de services innovants<\/i><\/b><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">1- L\u2019ouverture vers le multi-services<\/span><\/p>\n<p>Les agents sont apparus ouverts \u00e0 la pr\u00e9sence dans la mairie de services ext\u00e9rieurs (Poste, billetterie spectacles\u2026), par exemple sous forme d\u2019un acc\u00e8s en ligne. Mais sur quels crit\u00e8res s\u00e9lectionner ces services ext\u00e9rieurs ? Quelle intention doit pr\u00e9sider \u00e0 leur \u00a0s\u00e9lection (politique culturelle, promotion du commerce local etc.) ?<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC03054-b-e1453825442917.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-429\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC03054-b-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03054-b\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><span style=\"text-decoration: underline;\">2 &#8211; Espace num\u00e9rique &amp; compte parisien<\/span><\/p>\n<p>La pr\u00e9sence d\u2019un espace num\u00e9rique doit permettre \u00e0 l\u2019usager d\u2019effectuer des d\u00e9marches d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9es lui-m\u00eame, sous r\u00e9serve d\u2019un monitoring assum\u00e9 par un agent. Dans le cadre du test, les agents ont assur\u00e9 spontan\u00e9ment cette fonction.<\/p>\n<p>L\u2019espace num\u00e9rique pr\u00e9sente en outre un avantage essentiel : la cr\u00e9ation la plus pr\u00e9coce possible du \u00ab\u00a0compte parisien\u00a0\u00bb de l\u2019usager. Ce compte, une fois cr\u00e9\u00e9, peut all\u00e9ger les demandes d\u2019information adress\u00e9es \u00e0 l\u2019usager, et permettre un suivi de l\u2019itin\u00e9raire administratif de l\u2019usager.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1611-e1453824522219.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone  wp-image-419\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1611-1024x678.jpg\" alt=\"DSC_1611\" width=\"601\" height=\"398\" \/><\/a><span style=\"text-decoration: underline;\">3- L\u2019outillage de l\u2019agent d\u2019accueil et sa conception<\/span><\/p>\n<p>Le test sugg\u00e9rait aux agents d\u2019inventer eux-m\u00eames les outils, m\u00eame utopiques, qui leur \u00e9taient n\u00e9cessaires.<\/p>\n<p>En situation de jeu, un agent a invent\u00e9 la \u00ab cartographie interactive\u00bb du quartier, pour orienter et renseigner un usager souhaitant un service de billetterie pour un spectacle au 104. D\u2019autres fonctions ont alors \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9es pour cette cartographie : v\u00e9rification de l\u2019adresse de l\u2019usager par exemple, orientation vers une structure partenaire\u2026<\/p>\n<p>Mais qui con\u00e7oit ces nouveaux outils? L\u2019exp\u00e9rience mettait en sc\u00e8ne une sorte de \u201cMc Gyver\u201d, jou\u00e9 par un designer, qui fournissait \u00a0instantan\u00e9ment l\u2019outil \u00e9voqu\u00e9. Cela peut donner l\u2019id\u00e9e d\u2019une esp\u00e8ce de \u00ab bureau d\u2019\u00e9tude-atelier \u00bb interne, avec des personnes capables d\u2019inventer des outils, pour soutenir les agents qui font face \u00e0 des situations impr\u00e9vues.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1662-e1453824532793.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-420\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1662-1024x678.jpg\" alt=\"DSC_1662\" width=\"800\" height=\"530\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1597-e1453824499328.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-417\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1597-1024x678.jpg\" alt=\"DSC_1597\" width=\"800\" height=\"530\" \/><\/a><\/p>\n<p><b><i>C- Des cons\u00e9quences internes de ces innovations<\/i><\/b><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">1- Quelles comp\u00e9tences pour les agents d\u2019accueil ?<\/span><\/p>\n<p>Dans l\u2019exp\u00e9rience men\u00e9e, les comp\u00e9tences techniques n\u00e9cessaires aux agents sont pass\u00e9es au second plan par rapport \u00e0 \u00a0leurs comp\u00e9tences relationnelles. Cela est d\u00fb \u00e9videmment aux r\u00e8gles du jeu adopt\u00e9es : \u201cfaux\u201d usagers, caract\u00e9ris\u00e9s surtout pas des profils psychologiques et des situations sociales \u00a0; outils et proc\u00e9dures \u201cmagiques\u201d instantan\u00e9ment disponibles pour chacun, et soutenant la prestation technique.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1578-e1453824478542.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-416\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC_1578-1024x678.jpg\" alt=\"DSC_1578\" width=\"800\" height=\"530\" \/><\/a>Mais l\u2019implication visible des agents, dans les sayn\u00e8tes qu\u2019ils jouaient, dans la gestion de la relation avec l\u2019usager, souligne le caract\u00e8re primordial des comp\u00e9tences relationnelles des agents d\u2019accueil.<\/p>\n<p>L\u2019agent a notamment une fonction de traduction de la demande souvent mal formul\u00e9e de l\u2019usager, il construit aussi une relation de confiance qui contribue \u00e0 la pacification de la relation, et qui peut \u00eatre perdue si le processus est trop morcel\u00e9 entre plusieurs agents. En effet, l\u2019usager risque aujourd\u2019hui de r\u00e9p\u00e9ter sa demande plusieurs fois de suite devant plusieurs agents diff\u00e9rents.<\/p>\n<p>Cette comp\u00e9tence doit pouvoir \u00eatre d\u00e9crite et valoris\u00e9e, pour que le m\u00e9tier d\u2019accueil apparaisse comme un \u201cvrai\u201d m\u00e9tier, \u00e0 \u00e9galit\u00e9 avec les m\u00e9tiers techniques.<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">2\u2013 La construction d\u2019une dynamique d\u2019\u00e9quipe du personnel de mairie<\/span><\/p>\n<p>L\u2019exercice collectif a permis, sous forme ludique, des prises de risques des agents, qui sont sortis de leur zone d\u2019activit\u00e9 routini\u00e8re, pour s\u2019inventer, en situation, des r\u00f4les in\u00e9dits.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC03129-e1453824963969.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-426\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC03129-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03129\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a>Cela peut sugg\u00e9rer qu\u2019il y aurait int\u00e9r\u00eat \u00e0 faire assumer la fonction d\u2019agent volant par tous les agents, issus des diff\u00e9rents services, par roulement. L\u2019exp\u00e9rience a en effet montr\u00e9 que des personnes peu en contact avec les usagers ont \u00e9t\u00e9 \u00e0 l\u2019aise et ont semble-t-il appr\u00e9ci\u00e9 \u2026<\/p>\n<p>Un apprentissage collectif et une mont\u00e9e en comp\u00e9tence des agents pourraient en r\u00e9sulter, par \u00e9change de comp\u00e9tences techniques et relationnelles et d\u2019astuces diverses. De plus, cela aiderait \u00e0 la reconnaissance des comp\u00e9tences d\u2019accueil, \u00e9viterait la constitution d\u2019un \u201cghetto m\u00e9tier\u201d autour de l\u2019accueil.<\/p>\n<p>Enfin, cette participation collective aux t\u00e2ches d\u2019accueil peut aider \u00e0 la constitution symbolique du collectif \u201cpersonnel de la mairie\u201d autour de la figure de l\u2019usager.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mercredi matin, 6 agents ont particip\u00e9, avec l\u2019\u00e9quipe des r\u00e9sidents, \u00e0 une exp\u00e9rience th\u00e9\u00e2trale simulant des situations d\u2019accueil, dans une configuration de l\u2019espace nouvelle. Diff\u00e9rentes situations avaient \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9es, sous forme de cartes, illustrant des interactions vari\u00e9es entre usagers et agents. exemples : &#8211; un homme, invalide de guerre, assez revendicatif, vient demander un certificat [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[25],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/415"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=415"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/415\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":470,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/415\/revisions\/470"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=415"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=415"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=415"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}