{"id":432,"date":"2016-01-28T16:33:27","date_gmt":"2016-01-28T15:33:27","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=432"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"lagent-bricoleur-plateforme-dechanges-de-pair-a-pair-on-teste","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/01\/28\/lagent-bricoleur-plateforme-dechanges-de-pair-a-pair-on-teste\/","title":{"rendered":"\u00ab\u00a0l&rsquo;agent bricoleur\u00a0\u00bb, plateforme d&rsquo;\u00e9changes de pair \u00e0 pair. On teste !"},"content":{"rendered":"<p>Cr\u00e9er une communaut\u00e9 d\u2019agents et de directeurs de services qui s\u2019entraident et s\u2019inspirent mutuellement, en \u00e9changeant leurs \u00ab\u00a0bricolages\u00a0\u00bb, des d\u00e9tournements bienveillants de leurs outils de travail. C&rsquo;est l&rsquo;ambition de \u00ab\u00a0l&rsquo;agent bricoleur\u00a0\u00bb, le nom que nous avons donn\u00e9 \u00e0 ce projet, une plateforme num\u00e9rique d&rsquo;\u00e9changes de pair \u00e0 pair.<\/p>\n<p>Un ticket sp\u00e9cial pour fluidifier les files d&rsquo;attentes, un tableau Excel astucieux pour am\u00e9liorer la gestion du courrier, des fiches pour organiser les \u00e9l\u00e9ments de communication sur le grand pr\u00e9sentoir de l&rsquo;accueil g\u00e9n\u00e9ral\u2026 d\u00e8s la premi\u00e8re semaine d&rsquo;immersion, nous l&rsquo;avions remarqu\u00e9, certains agents am\u00e9liorent \u00e0 la marge ou inventent de toute pi\u00e8ce des objets, des dispositifs physiques ou informatiques, \u00e0 partir des outils des travail qui leur sont fournis. Le but ? Les adapter aux \u00e9volutions des besoins et des usages r\u00e9els en mairie. Ces\u00a0\u00bbbricolages\u00a0\u00bb visent toujours \u00e0 am\u00e9liorer le service d&rsquo;accueil rendu aux usagers ou leur propre confort de travail. Malheureusement, ces pratiques restent confin\u00e9es aujourd&rsquo;hui. Pour nous, c&rsquo;est \u00e9vident, nous avons l\u00e0 un potentiel de projet.<\/p>\n<p>Donc, cr\u00e9er une communaut\u00e9 professionnelle \u00e0 travers une plateforme professionnelle d&rsquo;\u00e9changes de pair \u00e0 pair. Nous testons une premi\u00e8re version d&rsquo;un site web, en s&rsquo;inspirant des service en ligne de DIY existants (http:\/\/www.instructables.com\u2026). L&rsquo;id\u00e9e est de poster des tutoriels de \u00ab\u00a0bricolages\u00a0\u00bb, qui expliquent \u00e9tape par \u00e9tape comment la mettre en \u0153uvre. On peut les commenter, les noter, les classer\u2026<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02875.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-435\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02875.jpg\" alt=\"DSC02875\" width=\"425\" height=\"283\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02875.jpg 425w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02875-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Deux agents nous rejoignent pour commencer \u00e0 poster du contenu. On leur montre le site web, les fonctionnalit\u00e9s et un tutoriel qui explique les \u00e9tapes \u00e0 suivre pour poster du contenu. Des choses manquantes, mal faites ? Ok, nous modifions sur place. Et c&rsquo;est parti, apr\u00e8s quelques minutes, ils sont autonomes et postent chacun un de leur \u00ab\u00a0bricolage\u00a0\u00bb.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02858.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-436\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02858.jpg\" alt=\"DSC02858\" width=\"425\" height=\"283\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02858.jpg 425w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02858-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Prises de photos, captures d&rsquo;\u00e9crans, explications \u00e9tape par \u00e9tape, apr\u00e8s une petite heure et quelques h\u00e9sitations, s&rsquo;est post\u00e9. Ils se prennent au jeu. C&rsquo;est s\u00fbr, nous disent-ils, dans les prochains jours, ils continueront \u00e0 alimenter le site en contenu. D&rsquo;autres confr\u00e8res int\u00e9ress\u00e9s par la d\u00e9marche, mais pouvant se lib\u00e9rer ce jour, vont le faire \u00e0 leur tour. Parfait, on le sait, ce genre de projet reposent beaucoup sur le dynamisme de sa communaut\u00e9.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02872.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-437\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02872.jpg\" alt=\"DSC02872\" width=\"425\" height=\"283\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02872.jpg 425w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/01\/DSC02872-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 425px) 100vw, 425px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Plus g\u00e9n\u00e9ralement, l&rsquo;id\u00e9e serait d&rsquo;ouvrir le site web aux agents de toutes les mairies d&rsquo;arrondissements. L&rsquo;enjeu plus global est de susciter une dynamique de transformation des modes de travail en interne. Et ainsi, d\u2019am\u00e9liorer en permanence l\u2019environnement de travail du personnel des mairies, sans attendre une impulsion hi\u00e9rarchique. Permettre de se (r\u00e9)approprier son univers de travail, gr\u00e2ce \u00e0 une meilleure connaissance de ses outils, et pour certains, de prendre confiance en soit et en sa capacit\u00e9 de comprendre et de cr\u00e9er.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Cr\u00e9er une communaut\u00e9 d\u2019agents et de directeurs de services qui s\u2019entraident et s\u2019inspirent mutuellement, en \u00e9changeant leurs \u00ab\u00a0bricolages\u00a0\u00bb, des d\u00e9tournements bienveillants de leurs outils de travail. C&rsquo;est l&rsquo;ambition de \u00ab\u00a0l&rsquo;agent bricoleur\u00a0\u00bb, le nom que nous avons donn\u00e9 \u00e0 ce projet, une plateforme num\u00e9rique d&rsquo;\u00e9changes de pair \u00e0 pair. Un ticket sp\u00e9cial pour fluidifier les files [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":438,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[25],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/432"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=432"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/432\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":441,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/432\/revisions\/441"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/438"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=432"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=432"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=432"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}