{"id":44,"date":"2015-09-24T16:42:53","date_gmt":"2015-09-24T15:42:53","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=44"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"vers-un-reseau-de-partenaires-specialises","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/24\/vers-un-reseau-de-partenaires-specialises\/","title":{"rendered":"Vers un r\u00e9seau de partenaires sp\u00e9cialis\u00e9s"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/PARCOURS-USAGER-EN-DANGER.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-45 size-large\" src=\"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/PARCOURS-USAGER-EN-DANGER-1024x443.jpg\" alt=\"PARCOURS-USAGER-EN-DANGER\" width=\"800\" height=\"346\" \/><\/a>Face \u00e0 une personne en grande difficult\u00e9, le risque c\u2019est de ne pas r\u00e9pondre de fa\u00e7on ad\u00e9quate \u00e0 une demande \u00e0 la fois urgente et complexe (probl\u00e8me de violence, d\u2019expulsion\u2026).<\/p>\n<blockquote><p><span style=\"font-weight: 400\">On s\u2019\u00e9tait rendu compte que les personnes, en grande difficult\u00e9, on risquait de les perdre dans la nature. Certains vont se pr\u00e9senter une seule fois devant un service quelque part et si \u00e7a ne marche pas, ils n\u2019essaieront plus\u2026\u00a0<\/span>(agent d\u2019accueil)<\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Surtout, ce dont ces personnes ont besoin, c\u2019est d\u2019une information tr\u00e8s pr\u00e9cise sur ce qu\u2019ils peuvent activer pour obtenir de l\u2019aide et un premier degr\u00e9 de solution. Une information trop g\u00e9n\u00e9rale sur leur \u00abprobl\u00e9matique\u00bb risquerait\u00a0les perdre :<\/span><\/p>\n<blockquote><p><span style=\"font-weight: 400\">Tu leur donnes une brochure, c\u2019est mort&#8230;(agent d\u2019accueil). <\/span><\/p><\/blockquote>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">Le r\u00f4le de l\u2019agent d\u2019accueil, \u00e0 ce moment pr\u00e9cis, revient surtout \u00e0 orienter vers une personne d\u2019un service sp\u00e9cialis\u00e9. La personnalisation de la d\u00e9marche est un \u00e9l\u00e9ment crucial et celle-ci puise dans une relation partenariale qu\u2019a nou\u00e9e le service d\u2019accueil avec le service sp\u00e9cialis\u00e9 en question. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">La r\u00e9ponse de l\u2019agent &#8211; une fois la personne accueillie et analys\u00e9e sa demande &#8211; peut se pr\u00e9senter sous une forme du type : \u00ab vous appelez telle personne, de la part du bureau d\u2019accueil, elle est tr\u00e8s bien\u2026\u00bb. La capacit\u00e9 des agents et du service d\u2019accueil dans son ensemble ne d\u00e9pend bien \u00e9videmment pas que de la bonne volont\u00e9, mais d\u2019une d\u00e9marche de r\u00e9seau et de partenariat effectivement engag\u00e9e, au sein de la mairie et avec les structures autres de l\u2019arrondissement. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400\">La question qui semble se poser aujourd\u2019hui, c\u2019est comment outiller cette d\u00e9marche (suivi de l\u2019usager\u2026) \u00e0 travers les configurations partenariales ad\u00e9quates.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Face \u00e0 une personne en grande difficult\u00e9, le risque c\u2019est de ne pas r\u00e9pondre de fa\u00e7on ad\u00e9quate \u00e0 une demande \u00e0 la fois urgente et complexe (probl\u00e8me de violence, d\u2019expulsion\u2026). On s\u2019\u00e9tait rendu compte que les personnes, en grande difficult\u00e9, on risquait de les perdre dans la nature. Certains vont se pr\u00e9senter une seule fois [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[22],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=44"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":149,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/44\/revisions\/149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=44"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=44"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=44"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}