{"id":449,"date":"2016-02-09T16:06:44","date_gmt":"2016-02-09T15:06:44","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=449"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"mon-parcours-un-outil-de-suivi-des-prestations-complexes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/02\/09\/mon-parcours-un-outil-de-suivi-des-prestations-complexes\/","title":{"rendered":"\u00ab Mon parcours \u00bb, un outil de suivi des prestations complexes"},"content":{"rendered":"<h4><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03362-2-e1455029800521.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-446\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03362-2-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03362-2\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><strong>Outiller l&rsquo;accompagnement des personnes aux prestations complexes<\/strong><\/h4>\n<p>On a imagin\u00e9 \u00ab\u00a0mon parcours\u00a0\u00bb, un livret de 4 pages, qui fonctionne comme un support de dialogue entre l\u2019agent d\u2019accueil, l\u2019agent de prestation et l\u2019usager.\u00a0Il informe sur le parcours administratif \u00e0 suivre, les contacts, les pi\u00e8ces \u00e0 fournir, le d\u00e9roul\u00e9 de la prestation\u2026 L\u2019agent peut le modifier, num\u00e9riquement ou sur papier, en fonction des situations administratives des personnes. Et celles-ci peuvent l\u2019annoter et le rapporter aux diff\u00e9rents rendez-vous.<\/p>\n<p>Nous en avons fait une maquette, pour voir et susciter les r\u00e9actions. Les retours ont \u00e9t\u00e9 positifs, \u00e7a r\u00e9pond \u00e0 une vrai besoin et de mani\u00e8re simple et pertinente, un bon potentiel. \u00ab\u00a0On peut aussi imaginer \u00eatre pro-actif avec le parcours \u00ab\u00a0nouvel arrivant\u00a0\u00bb\u00a0\u00bb, nous a dit un membre de la mairie centrale, \u00ab\u00a0et l&rsquo;envoyer par La Poste directement aux personnes qui s&rsquo;installent dans l&rsquo;arrondissement\u00a0\u00bb.<br \/>\nL\u2019id\u00e9e \u00e0 cela de singulier qu\u2019elle se base sur des parcours de vie et non sur des prestations techniques, propres \u00e0 l\u2019administration. Ensemble, ces\u00a0\u00ab\u00a0parcours\u00a0\u00bb constituent une\u00a0collection de parcours de vie administrative.<br \/>\nCe livret est aussi un \u00ab\u00a0point de contact \u00bb du compte-parisien, le futur compte\u00a0en\u00a0ligne de chaque administr\u00e9 parisien : un \u00e9l\u00e9ment tangible \u00e0\u00a0travers lequel l\u2019usager rentre en interaction avec le service.<\/p>\n<p>Alors, pourquoi avoir pens\u00e9 \u00e0 cela ? On l\u2019a dit, certains parcours administratifs sont plus complexes que d\u2019autres, malgr\u00e9 parfois leur simplicit\u00e9 apparente. On pense aux prestations de mariage, au contentieux avec son bailleur social, \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e d&rsquo;un nouvel habitant dans l\u2019arrondissement, \u00e0 l\u2019entr\u00e9e dans la vie citoyenne \u00e0 18 ans\u2026 Plusieurs \u00e9tapes sont parfois n\u00e9cessaires pour accomplir la prestation, des documents diff\u00e9rents sont \u00e0 fournir selon les interlocuteurs et des rendez-vous sont \u00e0 prendre, parfois aupr\u00e8s de plusieurs personnes ; bref, l&rsquo;administr\u00e9 se perd ais\u00e9ment dans le maquis administratif, il interpr\u00e8te le d\u00e9roul\u00e9 de la prestation ou ignore m\u00eame son existence. Le service rendu est alors v\u00e9cu comme chaotique, provoquant parfois de la frustration, voire du rejet. L&rsquo;usager aurait bien besoin d\u2019une attention particuli\u00e8re de la part de l\u2019institution. Certes, il\u00a0existe un document qui se rapproche de notre id\u00e9e, mais uniquement pour le mariage. Et son usage reste encore un peu compliqu\u00e9.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03361-2-e1455029834714.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-445\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03361-2-1024x598.jpg\" alt=\"DSC03361-2\" width=\"800\" height=\"467\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03361-3-e1455032869936.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-460\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03361-3-1024x664.jpg\" alt=\"DSC03361-3\" width=\"800\" height=\"519\" \/><\/a>Nos discussions et nos observations nous \u00e9clairent sur le fait que le m\u00e9tier de l\u2019agent d\u2019accueil se transforme doucement. L\u2019inflation normative augmente la sp\u00e9cificit\u00e9 des situations administratives des gens, l\u2019agent d&rsquo;accueil devra de plus en plus accompagner l\u2019usager pour d\u00e9m\u00ealer sa situation personnelle. Plus qu\u2019aujourd\u2019hui encore, son r\u00f4le principal sera celui d\u2019un \u00ab\u00a0concierge administratif\u00a0\u00bb &#8211; \u00e0 l\u2019instar des concierge des grands h\u00f4tels &#8211; dont la mission est de veiller au bon d\u00e9roulement du s\u00e9jour des usagers dans la mairie, mais aussi de satisfaire leurs demandes, aussi complexes soient elles. Il a donc besoin d&rsquo;\u00eatre outill\u00e9.<\/p>\n<h4><strong>Le test : un \u00e9chec enrichissant<\/strong><\/h4>\n<p>Cette id\u00e9e n\u2019est pas n\u00e9e d\u2019un seul coup. Elle s&rsquo;appuie sur un premi\u00e8re tentative de cr\u00e9ation de document, que\u00a0nous avons soumis aux agents. C\u2019\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 un support pour faciliter les d\u00e9marches administratives complexes, que nous avions appel\u00e9 le\u00a0\u00ab\u00a0carnet citoyen\u00a0\u00bb. C\u2019est un objet complet, plus complexe, \u00e9quip\u00e9 de pochettes, dans lesquelles l\u2019usager peut glisser ses\u00a0documents imprim\u00e9s.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03359-2-e1455029853501.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-444\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03359-2-1024x647.jpg\" alt=\"DSC03359-2\" width=\"800\" height=\"505\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110189-copy-e1455029756707.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-447\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/P1110189-copy-1024x734.jpg\" alt=\"P1110189 copy\" width=\"800\" height=\"573\" \/><\/a><br \/>\nEntre les deux derni\u00e8res semaines d\u2019immersion, nous avions laiss\u00e9 des maquettes du \u00ab\u00a0carnet citoyen\u00a0\u00bb \u00e0 disposition de certains agents (de l\u2019\u00e9tat civil, de l\u2019accueil g\u00e9n\u00e9ral et des affaires g\u00e9n\u00e9rales), pour qu\u2019ils l\u2019utilisent et y apporte des am\u00e9liorations.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03242-e1455029874878.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-443\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/02\/DSC03242-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03242\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><br \/>\nLeur retour \u00e9tait cat\u00e9gorique : selon eux, cet objet ne serait pas du tout utilis\u00e9 par les usagers concern\u00e9s ! M\u00eame si les agent reconnaissent qu\u2019un tel objet pourrait, dans l\u2019absolu, \u00eatre pratique et utile dans leur travail, ils ont \u00e9mis plusieurs craintes. Ils\u00a0pensent que ce serait trop lourd et pas tr\u00e8s efficace a priori.<br \/>\nAinsi, le carnet risquerait tout simplement d\u2019\u00eatre oubli\u00e9 tr\u00e8s rapidement par les usagers et deviendrait presque une g\u00eane.<br \/>\nDe plus, le systeme de pochette ne fonctionnerait pas \u00e0 cause de tous les cas particuliers qui existent dans le systeme administratif.<br \/>\nEnfin, il y a des questions de confidentialit\u00e9 &#8211; les usagers seraient-ils pr\u00eats a mettre en commun dans un porte-document et \u00e0 transmettre \u00e0 l\u2019agent tous les documents relatifs \u00e0 leur citoyennet\u00e9 ?<\/p>\n<p><strong>L\u2019\u00e9chec de ce test nous a permis de repositionner le projet et de proposer\u00a0\u00ab\u00a0mon parcours\u00a0\u00bb, un objet plus simple et mieux adapt\u00e9 aux r\u00e9alit\u00e9s du terrain.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Outiller l&rsquo;accompagnement des personnes aux prestations complexes On a imagin\u00e9 \u00ab\u00a0mon parcours\u00a0\u00bb, un livret de 4 pages, qui fonctionne comme un support de dialogue entre l\u2019agent d\u2019accueil, l\u2019agent de prestation et l\u2019usager.\u00a0Il informe sur le parcours administratif \u00e0 suivre, les contacts, les pi\u00e8ces \u00e0 fournir, le d\u00e9roul\u00e9 de la prestation\u2026 L\u2019agent peut le modifier, num\u00e9riquement [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":446,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[25],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=449"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/449\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":465,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/449\/revisions\/465"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/446"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=449"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}