{"id":475,"date":"2016-02-10T16:37:56","date_gmt":"2016-02-10T15:37:56","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=475"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"l-accrochage-de-la-derniere-semaine-de-residence","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/02\/10\/l-accrochage-de-la-derniere-semaine-de-residence\/","title":{"rendered":"L&rsquo; accrochage de la derni\u00e8re semaine de r\u00e9sidence"},"content":{"rendered":"<p>Vendredi 15 janvier 2016, d\u00e9but d&rsquo;apr\u00e8s-midi. Nous finissons \u00e0 la h\u00e2te d&rsquo;accrocher nos travaux dans la salle de l&rsquo;ancienne salle du tribunal d&rsquo;instance de la mairie, transform\u00e9e pour l&rsquo;occasion en lieu d&rsquo;expo, pour le traditionnel accrochage de fin de semaine. Les premiers visiteurs arrivent sur la pointe de pieds. C&rsquo;est partit ! Dessins, sch\u00e9mas, photos, vid\u00e9os, sons, maquettes\u2026 nous exposons le fruit de nos tests et sc\u00e9narisation men\u00e9s toute cette semaine, tambours battant. Nous guidons les visiteurs dans leur d\u00e9ambulation \u00e0 travers les 8 pistes de projets, parmi la trentaine d\u2019id\u00e9es que nous avions formul\u00e9s en novembre dernier. Ces huit projets, ont \u00e9t\u00e9 affin\u00e9s dans leur concept et leur positionnement pendant la semaine, et certains ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9s avec les agents.<br \/>\n<strong>Ces projets sont d\u00e9taill\u00e9s dans un livrable accessible sur le blog ou le<a href=\"http:\/\/www.la27eregion.fr\/cas-pratiques\/la-mairie-de-demain\/\"> site web de La 27eR\u00e9gion<\/a>.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/P1110248-2-e1462894543369.jpg\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-480\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/P1110248-2-1024x589.jpg\" alt=\"P1110248-2\" width=\"800\" height=\"460\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il y a du monde, des agents et la direction administrative de la mairie du 19e bien s\u00fbr, des \u00e9lus d&rsquo;autres mairie d&rsquo;arrondissement, des collaborateurs d&rsquo;\u00e9lus de la mairie centrale, les responsables du budget participatif de la Ville, des personnes d&rsquo;une agence de com&rsquo; curieuses de mieux comprendre la d\u00e9marche, des gens du secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral pour la modernisation de l\u2019action publique (SGMAP)\u2026 Il manque peut-\u00eatre \u00e0 l&rsquo;appel des habitants. Dommage.<\/p>\n<p>Voici quelques d\u00e9tails de l&rsquo;accrochage :<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/DSC03295-e1462894501458.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-478\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/DSC03295-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03295\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><strong>Une vid\u00e9o qui rend compte du test de l&rsquo;\u00ab agent volant \u00bb<\/strong>. Pendant une matin\u00e9e, les agents ont test\u00e9 une nouvelle posture de l\u2019agent d\u2019accueil dans le hall d\u2019entr\u00e9e. Plus mobile, ils allaient vers les personnes entrant dans la mairie. Ils orientaient, \u00e9coutaient, mais v\u00e9rifiaient \u00e9galement avec l\u2019usager si son dossier \u00e9tait au complet, avant de l\u2019envoyer dans les services de prestations.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/DSC03304-e1462894483655.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-479\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/DSC03304-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03304\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><br \/>\n<strong>Une maquette qui explique le fonctionnement d\u2019un espace &#8211; fictif &#8211; qui favorise le croisement et l\u2019\u00e9mergence d\u2019id\u00e9es et de projets.<\/strong> Il accueille des publics multiples qui ont en commun la possibilit\u00e9 d\u2019exprimer des id\u00e9es d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et\/ou d\u2019\u00eatre accompagn\u00e9s dans le portage de projets \u00e0 impact hyper local (individus, associatifs, \u00e9conomie sociale et solidaire, entrepreneuriat social, \u2026). Cet espace est directement reli\u00e9 \u00e0 la volont\u00e9 d\u2019une co-construction plus globale des politiques publiques, implant\u00e9 volontairement dans \u00ab la maison du peuple \u00bb, aux c\u00f4t\u00e9s des \u00e9lus et du personnel technique.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/DSC03364-e1462894441933.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-477\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/DSC03364-1024x683.jpg\" alt=\"DSC03364\" width=\"800\" height=\"534\" \/><\/a><br \/>\nPlut\u00f4t qu\u2019une id\u00e9e de \u00ab projet \u00bb, nous proposons ici trois visions diff\u00e9rentes d\u2019\u00e9volutions de la mairie d\u2019arrondissement, qui prennent en consid\u00e9ration deux besoins en particulier : le manque de place pour les agents et pour le public, et la coupure avec certaines zones de l\u2019arrondissement (la mairie actuel est situ\u00e9e au Sud du territoire &#8211; quartier plus ais\u00e9 -, et la partie Nord s\u2019en trouve \u00e9loign\u00e9, coup\u00e9e par le Canal de l\u2019Ourcq et l\u2019avenue de Flandres).<\/p>\n<p><strong>Vision 1 \u00ab la mairie en expansion \u00bb<\/strong><br \/>\nDes travaux sont r\u00e9alis\u00e9s pour agrandir la mairie. Les fonctions de prestations restent dans le b\u00e2timent avec une r\u00e9organisation des services. On introduit \u00e9galement un vaste pr\u00e9-accueil (multiservices, zone d\u2019attente, acc\u00e8s num\u00e9riques aux prestations, accompagnement par les agents) soit dans la cour couverte, soit dans une extension sur le parvis de la Mairie.<\/p>\n<p><strong>Vision 2 \u00ab les satellites sur le territoire \u00bb<\/strong><br \/>\nLa Mairie cr\u00e9e des partenariats avec d\u2019autres institutions comme la Poste, les Espaces Jeunes ou des Centres Culturels comme le 104. Dans les locaux de ces partenaires on retrouve certains services d\u2019information de la mairie, voire des services administratifs.<\/p>\n<p><strong>Vision 3 \u00ab la bi-mairie \u00bb<\/strong><br \/>\nUne annexe est ouverte, implant\u00e9e de mani\u00e8re plus centrale dans l\u2019arrondissement. Ce nouveau b\u00e2timent r\u00e9unit tous les services de prestations administratives. Le b\u00e2timent actuel ne garde que des fonctions symboliques et de repr\u00e9sentations politiques (bureau du Maire, salle du Conseil, bureau des \u00c9lus). Ainsi, les espaces lib\u00e9r\u00e9s au rez-de-chauss\u00e9e sont transform\u00e9s en \u00ab maison du peuple \u00bb, des espaces d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la vie citoyenne et \u00e0 la co-conception des politiques publiques.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vendredi 15 janvier 2016, d\u00e9but d&rsquo;apr\u00e8s-midi. Nous finissons \u00e0 la h\u00e2te d&rsquo;accrocher nos travaux dans la salle de l&rsquo;ancienne salle du tribunal d&rsquo;instance de la mairie, transform\u00e9e pour l&rsquo;occasion en lieu d&rsquo;expo, pour le traditionnel accrochage de fin de semaine. Les premiers visiteurs arrivent sur la pointe de pieds. C&rsquo;est partit ! Dessins, sch\u00e9mas, photos, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":480,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[22,20],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/475"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=475"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/475\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":518,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/475\/revisions\/518"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=475"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=475"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=475"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}