{"id":494,"date":"2016-05-09T16:35:44","date_gmt":"2016-05-09T15:35:44","guid":{"rendered":"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/?p=494"},"modified":"2019-05-20T16:21:04","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:04","slug":"le-poster-de-fin-de-residence-et-8-pistes-de-projets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2016\/05\/09\/le-poster-de-fin-de-residence-et-8-pistes-de-projets\/","title":{"rendered":"Le poster de fin de r\u00e9sidence et 8 pistes de projets"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/P1120009.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-full wp-image-524\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/P1120009.png\" alt=\"P1120009\" width=\"900\" height=\"666\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/P1120009.png 900w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/P1120009-300x222.png 300w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/a>Fin de r\u00e9sidence. Nous publions le r\u00e9sultats de l&rsquo;exp\u00e9rience et ses r\u00e9sultats : un poster qui retrace succinctement le d\u00e9roul\u00e9 des trois semaines d&rsquo;immersion, ainsi que les 8 pistes de projets issues de la r\u00e9sidence, et leurs modalit\u00e9s et conditions de mise en \u0153uvre. Pour faciliter leur appropriation en interne et permettre un \u00ab passage \u00e0 l\u2019acte \u00bb imm\u00e9diat, prolongeant la dynamique n\u00e9e de la r\u00e9sidence, nous avons imagin\u00e9 une premi\u00e8re phase exp\u00e9rimentale, sur un temps et un p\u00e9rim\u00e8tre (en termes d\u2019objectifs et de moyens) d\u00e9limit\u00e9s.<\/p>\n<p>Bonne lecture !<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-05-17-a\u0300-16.20.28.png\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-495\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-05-17-a\u0300-16.20.28-1024x886.png\" alt=\"Capture d\u2019e\u0301cran 2016-05-17 a\u0300 16.20.28\" width=\"800\" height=\"692\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-05-17-a\u0300-16.20.28-1024x886.png 1024w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-05-17-a\u0300-16.20.28-300x260.png 300w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2016-05-17-a\u0300-16.20.28.png 1379w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/00_PosterIntro-version-PDF.pdf\" target=\"_blank\">T\u00e9l\u00e9chargez ici<\/a> le poster de la r\u00e9sidence<\/p>\n<p>T\u00e9l\u00e9chargez les pistes de projets :<br \/>\n<a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/02_Agent-volantOK-version-PDF.pdf\">01 &#8211; Espace de pr\u00e9-accueil \/ Tiers Lieu<br \/>\n02 &#8211; Agent \u00ab\u00a0volant\u00a0\u00bb et pr\u00e9-accueil<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/02_Agent-volantOK-version-PDF.pdf\">03 &#8211; Mon parcours<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/04_Mairie-sensible-version-PDF.pdf\">04 &#8211; Mairie sensible<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/05_Agent-bricoleur-version-PDF.pdf\">05 &#8211; Agent Bricoleur<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/06_BIC-version-PDF.pdf\">06 &#8211; Bureau de l&rsquo;Intelligence Citoyenne<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/07_LAB-Logement-version-PDF.pdf\">07 &#8211; Lab Logement<\/a><br \/>\n<a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2016\/05\/08_Mairie-et-territoire3-OK-version-PDF.pdf\">08 &#8211; Mairie et Territoire<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fin de r\u00e9sidence. Nous publions le r\u00e9sultats de l&rsquo;exp\u00e9rience et ses r\u00e9sultats : un poster qui retrace succinctement le d\u00e9roul\u00e9 des trois semaines d&rsquo;immersion, ainsi que les 8 pistes de projets issues de la r\u00e9sidence, et leurs modalit\u00e9s et conditions de mise en \u0153uvre. Pour faciliter leur appropriation en interne et permettre un \u00ab passage [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":523,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[21],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/494"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=494"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/494\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":525,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/494\/revisions\/525"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/523"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=494"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=494"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=494"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}