{"id":95,"date":"2015-09-23T14:10:33","date_gmt":"2015-09-23T13:10:33","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?p=95"},"modified":"2019-05-20T16:21:40","modified_gmt":"2019-05-20T15:21:40","slug":"inscription-sur-les-listes-electorales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/2015\/09\/23\/inscription-sur-les-listes-electorales\/","title":{"rendered":"Inscription sur les listes \u00e9lectorales"},"content":{"rendered":"<blockquote><p>Notre service c\u2019est particulier, parce que tout le monde vient s\u2019inscrire \u00e0 la derni\u00e8re minute. \u00c9norm\u00e9ment d\u2019affluence sur la derni\u00e8re semaine, et le dernier jour surtout. M\u00eame avec la possibilit\u00e9 de s\u2019inscrire par internet \u00e7a n&rsquo;a que peu chang\u00e9. M\u00eame si, le dernier jour des inscriptions, il y avait une queue d\u2019une centaine de m\u00e8tres (\u2026)<\/p><\/blockquote>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400\"><br \/>\nAgent du Service \u00c9lection<\/span><\/i><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Notre service c\u2019est particulier, parce que tout le monde vient s\u2019inscrire \u00e0 la derni\u00e8re minute. \u00c9norm\u00e9ment d\u2019affluence sur la derni\u00e8re semaine, et le dernier jour surtout. M\u00eame avec la possibilit\u00e9 de s\u2019inscrire par internet \u00e7a n&rsquo;a que peu chang\u00e9. M\u00eame si, le dernier jour des inscriptions, il y avait une queue d\u2019une centaine de m\u00e8tres [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"image","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[12],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=95"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":147,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/95\/revisions\/147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=95"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=95"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=95"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}