{"id":15,"date":"2015-09-22T08:18:08","date_gmt":"2015-09-22T07:18:08","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?page_id=15"},"modified":"2015-09-22T08:21:43","modified_gmt":"2015-09-22T07:21:43","slug":"le-programme-territoires-en-residences","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/le-programme-territoires-en-residences\/","title":{"rendered":"Le programme Territoires en R\u00e9sidences"},"content":{"rendered":"<div class=\"page\" title=\"Page 1\">\n<div class=\"section\">\n<div class=\"layoutArea\">\n<div class=\"column\">\n<p>Le programme Territoires en R\u00e9sidences d\u00e9velopp\u00e9 par la 27e R\u00e9gion a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u comme une alternative aux ing\u00e9nieries habituelles sollicit\u00e9es par les acteurs publics (\u00e9tudes, consulting, audits, \u00e9valuation).<\/p>\n<p>Test\u00e9 \u00e0 16 reprises depuis 2009, en partenariat avec de nombreux territoires, le principe de la r\u00e9sidence consiste \u00e0 immerger une \u00e9quipe pluridisciplinaire, compos\u00e9e selon les cas de designers, sociologues, architectes, chercheurs, plasticiens \u2026, au sein d\u2019un projet local ou d\u2019un \u00e9quipement public\u00a0: un lyc\u00e9e, une gare, un quartier, un village, une administration, un service \u2026<\/p>\n<p>\u00c0 partir d\u2019un th\u00e8me choisi avec les partenaires, il s\u2019agit d\u2019interroger le fonctionnement de la politique publique en place et de proposer, concevoir et tester des pistes d\u2019am\u00e9liorations avec les usagers, citoyens, professionnels et associations locales, ainsi qu\u2019avec les acteurs publics pr\u00e9sents sur le territoire (agents, services et directions concern\u00e9es). Les phases d\u2019immersion durent 3 semaines, r\u00e9parties sur 4 \u00e0 6 mois.<\/p>\n<p>En plus des productions (cartographies, sc\u00e9narios d\u2019usages, maquettes de nouveaux services, prototypes) et des enseignements \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du site d\u2019accueil, les r\u00e9sidences ont pour objectif de repartir des r\u00e9alit\u00e9s du terrain pour contribuer \u00e0 repenser, am\u00e9liorer et r\u00e9orienter la mise en \u0153uvre des politiques publiques.<\/p>\n<p>Toutes les r\u00e9sidences font l\u2019objet d\u2019un travail de documentation en ligne, g\u00e9n\u00e9ralement sous forme de blog, et d\u2019un livret illustr\u00e9, d\u2019un poster ou d\u2019un film, publi\u00e9s au terme de la r\u00e9sidence sous licence creative commons. Les livrables peuvent \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s en ligne sur le site de la 27e R\u00e9gion.<\/p>\n<p>Pour en savoir plus \u2026<\/p>\n<p>Une s\u00e9rie documentaire consacr\u00e9e aux m\u00e9thodes de conception cr\u00e9ative des politiques publiques d\u00e9velopp\u00e9es par la 27e R\u00e9gion, compos\u00e9e de 4 \u00e9pisodes (L\u2019immersion, Le prototypage, La co-conception, Les laboratoires d\u2019innovation publique) est accessible sur la chaine youtube de la 27e R\u00e9gion.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le programme Territoires en R\u00e9sidences d\u00e9velopp\u00e9 par la 27e R\u00e9gion a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u comme une alternative aux ing\u00e9nieries habituelles sollicit\u00e9es par les acteurs publics (\u00e9tudes, consulting, audits, \u00e9valuation). Test\u00e9 \u00e0 16 reprises depuis 2009, en partenariat avec de nombreux territoires, le principe de la r\u00e9sidence consiste \u00e0 immerger une \u00e9quipe pluridisciplinaire, compos\u00e9e selon les cas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":23,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/23"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/15\/revisions\/21"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}