{"id":22,"date":"2015-09-22T08:22:43","date_gmt":"2015-09-22T07:22:43","guid":{"rendered":"http:\/\/parismairiedixneuf.la27eregion.fr\/?page_id=22"},"modified":"2015-10-19T09:38:09","modified_gmt":"2015-10-19T08:38:09","slug":"lequipe","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/lequipe\/","title":{"rendered":"L&rsquo;\u00e9quipe"},"content":{"rendered":"<p><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/10\/DSC_1331-e1445002488359.png\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-196\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/10\/DSC_1331-1024x620.png\" alt=\"DSC_1331\" width=\"800\" height=\"484\" \/><\/a><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><img decoding=\"async\" class=\" size-full wp-image-218 alignleft\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/paul-21.png\" alt=\"paul 2\" width=\"130\" height=\"259\" \/>Paul Hall\u00e9<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sociologue et animateur de d\u00e9marches participatives et de formation, Paul accompagne des \u00e9quipes et des organisations dans leur d\u00e9veloppement strat\u00e9gique et humain, en France et en Europe, ainsi que dans le cadre de projets eurom\u00e9diterran\u00e9ens. Il associe une approche prospective et analytique \u00e0 des m\u00e9thodes participatives et cr\u00e9atives, garants d\u2019une mobilisation des acteurs, et privil\u00e9gie le travail en \u00e9quipes transdisciplinaires (animateurs, designers, urbanistes, psychologues\u2026).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><b><img decoding=\"async\" class=\" size-full wp-image-223 alignleft\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/marion.png\" alt=\"marion\" width=\"130\" height=\"259\" \/>Marion Blatter<\/b><\/span><\/p>\n<p>Marion est une designer pluridisciplinaire (service, produit, graphisme, digital) sp\u00e9cialis\u00e9e dans le secteur de l&rsquo;innovation sociale. Dipl\u00f4m\u00e9e du Master \u201cApplied Imagination for the Creative Industries\u201d de la Central Saint Martins \u00e0 Londres, elle a par la suite travaill\u00e9 \u00e0 la Young Foundation, think-and-do tank dont l&rsquo;activit\u00e9 vise \u00e0 r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s sociales en Grande-Bretagne et plus largement en Europe. Elle travaille d\u00e9sormais entre Paris et Londres.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><b><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/hakim.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" size-full wp-image-250 alignleft\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/hakim.png\" alt=\"hakim\" width=\"130\" height=\"259\" \/><\/a>Hakim Romatif<\/b><\/p>\n<p>Form\u00e9 \u00e0 l&rsquo;\u00e9cole du Th\u00e9\u00e2tre national de Bretagne, acteur et metteur en sc\u00e8ne, Hakim est membre fondateur de la G\u00e9n\u00e9rale de Belleville, collectif d\u2019artistes et de citoyens militants. Il a jou\u00e9 au th\u00e9\u00e2tre avec Matthias Langhoff, Dimitri Lazorko, Aur\u00e9lia Guillet&#8230; Il a \u00e9crit et mis en sc\u00e8ne <i>Le diable et la java et \u00c7a va aller<\/i>. Membre du comit\u00e9 artistique du Centre dramatique national de Besan\u00e7on Franche-comt\u00e9, il travaille sur les hospitalit\u00e9s et les questions d&rsquo;accueil et de diversit\u00e9. Il pr\u00e9pare une prochaine cr\u00e9ation dont le titre est : <i>une bonne raison de partir<\/i>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/10\/julien.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" size-full wp-image-257 alignleft\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/10\/julien.png\" alt=\"julien\" width=\"130\" height=\"357\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/10\/julien.png 130w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/10\/julien-109x300.png 109w\" sizes=\"(max-width: 130px) 100vw, 130px\" \/><\/a><b>Julien Defait<\/b><\/p>\n<p>Julien est designer. Il rejoint l\u2019\u00e9quipe de La 27e R\u00e9gion en 2014. Il y est en charge de la prospective &#8211; un travail exp\u00e9rimental de fiction administrative &#8211; et coordonne actuellement la r\u00e9sidence men\u00e9e \u00e0 Paris, dans la Mairie du 19e arrondissement. Diplom\u00e9 de l\u2019ENSAAMA et de l\u2019ENSCI-Les Ateliers \u00e0 Paris, il se forme au design sous ses diverses formes (objet, espace, graphisme, interface num\u00e9rique), avant de se sp\u00e9cialiser dans la cr\u00e9ation de services et l\u2019accompagnement de d\u00e9marches d&rsquo;innovation men\u00e9es avec les collectivit\u00e9s territoriales. Tr\u00e8s t\u00f4t, il collabore avec La 27e R\u00e9gion, croise la route de l\u2019agence User Studio et partage un bout de chemin avec la designer Marie Coiri\u00e9. Son crayon n\u2019est jamais bien loin, le dessin occupe une place importante dans son travail.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" size-full wp-image-220 alignleft\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/frederique.png\" alt=\"frederique\" width=\"130\" height=\"259\" \/>Fr\u00e9d\u00e9rique Pallez<\/b><\/p>\n<p>Ing\u00e9nieur de formation, professeur et chercheuse en gestion \u00e0 l\u2019Ecole des Mines de Paris, Fr\u00e9d\u00e9rique s\u2019int\u00e9resse depuis longtemps au fonctionnement et aux modes de transformation des organisations publiques. Elle coordonne depuis 2014 un programme recherche, consacr\u00e9 aux nouvelles Formes d\u2019Innovation Publique (FIP) se r\u00e9clamant de d\u00e9marches design. A ce titre, elle fait de la recherche-action en participant \u00e0 plusieurs r\u00e9sidences mont\u00e9es par La 27e R\u00e9gion.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/burcu1.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\" size-full wp-image-233 alignleft\" src=\"http:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/burcu1.png\" alt=\"burcu\" width=\"130\" height=\"397\" srcset=\"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/burcu1.png 130w, https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-content\/uploads\/sites\/8\/2015\/09\/burcu1-98x300.png 98w\" sizes=\"(max-width: 130px) 100vw, 130px\" \/><\/a>Burcu \u00d6zdirlik<\/strong><\/p>\n<p>Architecte et urbaniste, Burcu a travaill\u00e9 sur des projets architecturaux et urbains \u00e0 Istanbul avant de commencer en France un doctorat sur la question de la r\u00e9gulation urbaine. Elle a d\u00e9velopp\u00e9 en parall\u00e8le une activit\u00e9 de recherche sur la co-conception de projets d\u2019am\u00e9nagement urbain et les m\u00e9thodes et outils de travail associ\u00e9s. La mobilisation de professionnels et\/ou des m\u00e9thodes provenant de disciplines diff\u00e9rentes comme l\u2019informatique, l\u2019ethnologie et l\u2019art est une des approches innovantes de ses travaux. Elle travaille actuellement sur un projet de recherche sur les nouvelles formes d\u2019innovation publique. Elle participe \u00e0 ce titre \u00e0 plusieurs r\u00e9sidences men\u00e9es par La 27e r\u00e9gion.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Paul Hall\u00e9 Sociologue et animateur de d\u00e9marches participatives et de formation, Paul accompagne des \u00e9quipes et des organisations dans leur d\u00e9veloppement strat\u00e9gique et humain, en France et en Europe, ainsi que dans le cadre de projets eurom\u00e9diterran\u00e9ens. Il associe une approche prospective et analytique \u00e0 des m\u00e9thodes participatives et cr\u00e9atives, garants d\u2019une mobilisation des acteurs, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=22"}],"version-history":[{"count":49,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":258,"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/22\/revisions\/258"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mairie19.la27eregion.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=22"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}